【戰爭丨愛情】由豬肉佬變成職業特工

《第一章: 夜中初遇》

序: 正所謂行行出狀元，有人創業創出一片天空，有人做醫生律師終生平步青雲，亦有人做豬肉佬...救世界。這個豬肉佬正是棋靈朗(棋靈王的後裔)。阿朗是一個20歲的青年，從6歲開始便每天放學都跟父親到街市賣豬肉，一跟就跟了十幾年。畢業後，阿朗的父親已經年老，母親又患有老人痴呆，於是阿朗決定繼承父業，成為一個專業的豬肉佬。想不到，一個平凡的晚上把他的人生變得不平凡。

究竟豬肉佬可唔可救世界?

2070年2月14日。(情人節)

黃昏時分，街市都被師奶們逼爆。

「喂，陳師奶!今日靚左啵!」

一個壯實高大的青年高聲說。

「阿朗，今日啲排骨靚唔靚呀?」
陳師奶笑說。

「靚就緊係靚啦!可惜點都靚唔過你囉!」
那個青年笑說。

「你真係識講野! 就廿蚊排骨啦!」

「好呀!」

那青年說完便舉起那把家傳的豬肉刀，以純熟手刀法，把排骨斬好。

「唔該晒你呀! 阿朗!」

「客咩氣呀! 聽日照舊留返最靚嘅排骨畀你!」阿朗笑笑說。

隨著黑夜降臨，街市的人也慢慢消去。

「咦! 阿朗，今日情人節啵!冇女陪咩?」賣魚的林太太說。

「咪玩啦林太! 小弟到而家都仲係A0，邊有女呀?」阿朗苦笑了幾聲。

林太太不懂什麼是A0，問道:「咩0哇?」

「青頭仔嘅意思呀!」阿朗也懶得解釋，於是便亂說一通。

林太太聽後臉上一紅，咯咯地笑說:「哈哈! 快啲搵返個女朋友啦!」

阿朗每天也是最後才離開剩市的那個，這天也不例外。

「錢又無，女又無!」阿朗一邊收拾檔口，一邊喃喃自語地說。

突然，街市的天花板發出巨響!

阿朗吃了一驚，向上一望，竟然有兩人從天花板掉下來!

那二人都穿著黑衣，帶著面罩，像是電影中的特工。

推

他們趺到阿朗的檔口，把桌子都跌得破爛。阿朗見狀大驚，怒說:「喂! 你地係咩人? 痴撚左線呀?」

其中一個黑衣人以男人聲說:「八婆，交出黎!」說完，便拿出一把手槍，指住另外一人。另外一人馬上從地上站起來，輕巧地跳出阿朗的檔口，向著出口逃去。

「敬酒唔飲，飲罰酒!」那黑衣人說完，便向另外一人開了幾槍。
「呯呯呯!」
另外一人身法雖精妙，卻也難逃子彈，此人膊頭中了一槍，應聲倒地，鮮血盡流。

阿朗生平從未親口見過人開槍，那黑衣人就在他耳邊開槍，他頓時嚇破了膽，大叫:「殺人啦!有冇人報警呀?」
他邊跑邊叫，可惜已入夜，這個時分的街市根本沒有人!

那黑衣人聽到阿朗在大吵大鬧，才發現他的存在。他心想:「屌，有個平民係到。算啦，你都係逃唔出我五指山!」於是，那黑衣人便向出口逃得無影無蹤。

事情來得這麼突然，阿朗根本來不及緩氣，只是喃喃自語地說:「仆街!我係咪發緊夢?」

這時候，受傷倒地的那個黑衣人才慢慢從地上起身，阿朗為人善良，於是便想扶她一把。
「你冇事呀? 我call白車啦好嗎?」
那黑衣人喘著氣說:「唔洗!你...你走開!」
想不到這個黑衣人竟是女子聲音!?

留個名支持下

多謝你

阿朗聽後心中不悅，心想:「我好心救你! 你竟然叫我走?」他見這個女子戴著面罩，好奇心湧現，於是多手把她的面罩揭開。

「喂! 你做咩呀? 死開呀!」那黑衣女子大驚，一手將他推開。

阿朗只見這個女子外表清麗秀雅，容色甚美，卻有點冰冷的血色，可能

是受傷的源故。他被那女子的面貌吸引，竟看得目不轉睛。

「嘩，咁靚女做咩遮住自己呀?」

那女子聽後大怒說:「收聲呀! 你再唔死開，我就殺左你!」
說完，她便按住傷口，一臉痛苦的樣子。

阿朗這才回過神來，看見血水從她的傷口湧出，知道她受了重傷，於是急忙地說:「小姐，你唔好講野啦! 我而家call白車! 你頂住呀!」
說完，阿朗便脫下了自己的白衣上衣，按住她的傷口。

那女子聽見阿朗說要Call白車，大失血色，連忙說:「你...你唔好call白
車...我冇事...」她勉強站了起來，向住出口逃去。

阿朗見她表情痛苦，而且走路時更拐著走，怎能放心? 他大聲說:「小姐，你唔根認叻啦! 快啲坐低! 」

雖然阿朗是一番好意，但那黑衣女子見他死不願離開，便從腰間拿了一把手槍指住阿朗，說道:「你再煩我就殺左你!」

阿朗見狀大驚，立即停下了腳步，全身嚇得震抖，說道:「係係係...你冷靜少少...」

阿朗見她已經逃得遠去，才放鬆下來。

「痴撚線...究竟發生咩事...」阿朗的心仍然在不斷跳動。

忽然，那女子剛才受傷的地上有一個類似電話的電子裝置。

阿朗好奇地拿上手，看見螢幕上顯示了以下字句:
「請輸入密碼，以解鎖雷神一號。」

「雷神一號?哈哈!」

阿朗笑了一笑，心想可能是那女子留下來的，雖然不知道是什麼，但是還是小心保管為妙。

阿朗見到地上有一大片那女子留下來的血跡，頓覺整件事情既恐怖又懸疑，於是驚覺了起來，說道:「雖然唔知頭先發生咩事，但都係走為上著!」

回到家後，阿朗細心鑽研了那個不知名裝置。
「究竟咩係雷神一號?」
阿朗在Google輸入了「雷神一號」

第一個搜尋結果: 「震驚13億人!聯合國研發世紀最強生化武器!可消滅地球一半人口!」

第二個搜尋結果:「雷神一號發神器神秘失蹤!矛頭指向俄國!」

第三個搜尋結果:「中國共產黨發言人表示中國有能力抵抗雷神一號」

第四個搜尋結果:「覺唔覺令狐沖可以屌打雷神一號?丨 LIHKG 討論區」

阿朗見到這些搜尋結果後，嚇了一大跳，心想:「唔撚係掛，雷神一號竟然係生化武器? 唔通呢個裝置係...」阿朗已經不敢再想下去......

留名睇以身相許

《第二章: 驚心動魄》

阿朗本來還以為是什麼黑社會的暗號，想不到「雷神一號」竟是生化武器。
發射裝置意外落入他手，他一時間接受不了，也不知道如何是好。他心想:「不如扔撚左佢啦...費事攬屎上身! 無錯無錯...屌...洗乜驚，扔撚左佢咪冇人知囉! 無事嘅! 哈哈...哈哈...」阿朗笑了幾聲，可是轉頭又想:「唔得啵!件事咁危險，萬一落係壞人手上，咪大件事? 點算好呀而家...地球一半人口嘅命運都掌握係我手上...不如交佢俾香港政府?」可是香港獨立後，林司令仙逝後，香港政府一天比一天衰弱，近10年更一直與中國共軍有密切來往，阿朗雖然政治之才，但也明白將如此重要的物件交給現在的香港政府實在是不智之舉!(有關於香港獨立和林司令的事跡，詳見本人另一劣作: 假如你是林鄭月娥的老公，這裡便不多說明。)

是咪互動故？

仲新開故
醒下啦你搞唔掂

樓主 求下你填坑啦等到好苦啊

「生化武器同豬肉佬根本一啲關係都冇!唔理啦!是但搵個位收埋佢啦!」
阿朗也不想再想太多，於是便隨便找了一個抽屜，把裝置放了入去，倒頭便睡。

翌日清晨，天色仍未光亮，阿朗便自然醒了。昨晚的驚魂之夜，令到阿朗整晚也沒有睡好。

「而家先7點咋? 好耐冇咁早起身...」阿朗起床後，忍不住拉開那抽屜，看見那裝置完好無缺地放在入面，失望地說:「唉屌...原來唔係夢...」阿朗一想到那女子的臉，突然春心一盪，自言自語地說:「佢係究竟係咩人? 唔知佢最後有冇事呢?」阿朗的心好像被那黑衣女子迷惑了，他很想去找她，可是天下之大，而且那女子的身份也是不名，如何找她?

突然，電話響起了。

阿朗被嚇了一跳，心想:「咁早，邊個打電話黎?」他一看電話，竟是嘉禧打過來。

嘉禧是阿朗的中學同學，相識快8年，以前每天都一起放學，是很好的朋友。雖然經常被同學傳誹聞，可是他們的友誼仍然不減，畢業後更經常聯絡，是阿朗唯一的異性朋友。事實上，阿朗自從初中開始已經對嘉禧暗生情愫，但是他生怕表露出來會破壞一段得來不易的友情，所以一直都埋在心中，直到畢業後，這份心意才慢慢減淡起來。

阿朗看見自己暗戀的對像打過來，少不免有點緊張。
「喂!」

「點解死毒撚! 琴日情人節無女陪呢?」一把甜美的少女聲從電話另一端傳出。

「哈哈...毒撚係咁嫁啦!點似你咁多仔溝呀!」

「收皮啦豬肉佬! 見你咁慘，本小姐今日借你一日時間得唔得呀?」

阿朗聽後，心中暗喜，說道:「Date我呀而家? 本少爺考慮下先啦!」

「你食屎啦! 10點旺中見啦!不見不散，遲到要請食全豬宴，bye!」

Lm

係就係快咗不過無選項

呢個故如果有選項
應該會悲劇收場

點解
周圍屌女最多on9 啫點會悲劇

留名

lm

阿朗把電話掛上，便立即梳洗了一下自己。自己曾經的心上人約會自己，當然要好好裝扮一下，於是阿朗便選了一套特別光鮮的衣服，把頭髮吹到十分時髦的模樣。

轉眼間，一個打扮隨便的豬肉佬變成了充滿帥氣的型男。

阿朗對住鏡子說:「真係好撚靚仔呀你!溝死女啦!」

突然，門鈴響起。
「叮噹」

這個時間那麼早，究竟誰會上門呢?阿朗心中覺得奇怪，於是便在門眼看了一看。

阿朗一看，竟發現門口站了幾個黑衣人，他們的打扮與昨晚那個開槍的黑衣人十分相似! 阿朗驚得面青，心想:「今次仆街啦...竟然殺到上黎?」

阿朗雙腳一軟，坐在地上。自言自語地說:「大佬呀...我係豬肉佬黎嫁咋..放過我啦...」他靈機一動，拿起了電話報警。

「喂999呀? 仆街啦今次，門口企左幾個黑衣人呀!!」

「先生你好，請問嗰幾個黑衣人有咩特徵?」

「屌你，我點知呀! 全身黑色囉! 佢地有槍嫁!!救命啦!!!!」

阿朗越講越害怕，把電話都掉到地上......

驚個Ending去唔到我想要嘅

不過你地可以討論一下劇情 我會考慮下

黑衣人有咩特徵
警犬好寫實

但係林鄭個故呢頂你

作為林鄭老公後續故，世界觀應該有武功
強烈要求主角要將豬肉刀用得出神入化以一敵百

正有此意

這時候，門外的黑衣人大喝:「我知你係入面! 快啲開門，交出嗰樣野出黎! 可以免你一死!」

阿朗嚇得不敢說話，坐在地上，全身震抖。

「呯!」一聲巨響，門被炸開。那幾個黑衣人手持全副武裝，衝了進來。阿朗見狀大叫:「唔好殺我呀!我咩都唔知嫁啦!」其中一個黑衣人把阿朗按在地上，大怒說:「唔好扮晒野! 發射裝置係邊?」阿朗急說:「咩裝置呀? 完全唔明你講咩!」

那黑衣大漢聽後大力打了阿朗一拳，阿朗頓時滿臉鼻血。阿朗這時候知道自己已無退路，於是不甘示弱地說:「你班仆街唔洗旨意拎到個裝置!」那黑衣衣漢把阿朗的頭髮抽起，用槍口指住阿朗的額頭，說道:「唔講就一槍打撚死你!」

阿朗又被人用槍對住，當刻嚇得頭昏眼花，但是他心想:「呢班人點睇都唔似係好人，如果將裝置交左俾佢地，地球就會有災難!」

於是阿朗仍然死不服氣，怒說:「你殺左我啦!」那黑衣漢聽後哈哈大笑，說道:「好小子，有骨氣! 哼! 你唔肯講唔緊要! 但你最好唔好連累你父母...」

阿朗聽見他們要找他父母，差點暈了過去，腦海中的偉大精神已經盪然無存，於是說:「好! 你贏!」說完，便把裝置的位置說出來。

那黑衣漢得到裝置後，對住阿朗奸笑說:「小朋友，你唔好以為就咁算數呀..哈哈哈哈哈!」阿朗聽後大驚，不明其意。頓見那黑衣人對住他的左腳踝開了一槍。
「呯!」
阿朗慘叫一聲，馬上按住傷口，表情痛不欲生，慢慢暈過去。

「大佬，唔殺左佢?」
「佢始終係一個平民，殺左佢會驚動警察，到時搞大左件事，手尾就長。都係帶佢返去見都督啦。」
「遵命! 大佬，而家裝置已經得到手，我諗都督一定會重重有賞!」
「哼，你以為係你地嘅功勞?」
「唔係唔係，都係大佬你嘅功勞!」
那黑衣漢聽見手下在拍馬屁，微微一笑，便離開了阿朗的單位。

阿朗被帶上一部黑色的私家車，送到一個廢棄了的工廠。那裡有一部直昇機，用作接應那幾個黑衣人，阿朗也被帶上了那部直昇機。

《第三章: 危中重遇》

直昇機一直往深圳的方向飛行。

不久，阿朗便猶猶轉醒。他的左腳受了重傷，，那黑衣人只是隨便用紗布把他的傷口包住，便勉強把血止住。

他勉強打開雙眼，看見自己在一架直昇機上，旁邊有4個黑衣人圍住他，他頓時大驚，說道:「你地想點呀?放我落去呀!!」那黑衣大漢見他醒了，笑笑說:「你想落去? 好! 我成全你!」說罷，便把拉住阿朗的衣領，把他抽起，打開直昇機的門，將他的頭伸了出去。

阿朗見到自己身在千尺高空，下面全是密密麻麻的房子，嚇得腳軟，連忙說:「我有畏高呀!!唔落啦唔落啦!」

那黑衣漢笑說:「只要你乖乖聽話，我唔會殺左你!」阿朗知道自己身在險中，實在無路可逃，只得聽天由命，連忙點點頭。那黑衣漢又問:「鮑起雪同你係咩關係? 快啲講!」阿朗還是第一次聽到這個人名，根本不認識什麼「鮑起雪」，於是說:「邊個係鮑起雪? 我唔識佢!」那黑衣漢雙眼發出怒氣，大喝:「唔識佢?咁個裝置點會係你到? 你同佢一定好熟!」

阿朗聽得莫名其妙，心想:「乜撚野起雪呀? 唔通係嗰日受左傷嘅女仔...?」那黑衣漢說:「仲口硬?」說完，便一巴打落阿朗的嘴角。

加速

就係因為平民先易封鎖消息wor
點睇班黑衣人都大有來頭，點會搞唔掂

阿朗大怒說:「屌!你打我做撚野?」突然，阿朗靈機一動，說道:「你真係想知道佢係邊個?」那黑衣漢怒說:「唔好嘍囉!快啲講!」阿朗笑說:「佢係我條女。」那黑衣漢聽後微微一驚，隨即大笑起來:「佢係你條女?哈哈! 估唔到鮑起雪嘅男朋友係一條廢柴!」阿朗雖然是豬肉佬，但為人善良而且富有正義，從來沒有人說他是廢柴!

他怒說:「喂! 你講乜撚野?」那黑衣漢笑說:「好! 你話佢係你條女，咁佢而家係邊?」阿朗這時啞口無言，結巴巴地說:「er...佢係...關你撚事呀?」那黑衣漢怒說:「死到臨頭，仲唔肯講? 」那黑衣漢大力捏住阿朗的傷口，傷口頓時湧出鮮血，阿朗痛得大叫:「喂...停手...停手呀.......」

突然，直昇機搖擺不定，急速向下墜，那黑衣漢大驚，問道:「發生咩事?」那戴著面罩的直昇機機師卻不回答。那黑衣漢見他不回答，大怒起來，欲上前抓住他，可是直昇機實在不穩定，搖搖欲墜地撞入森林。那黑衣漢站了起來，差點跌出直昇機，他眼見快要墜機，急忙說:「大家快啲跳出去!!」阿朗這時也嚇得出冷汗，心想:「今次實死冇生啦!」

其他黑衣人雖然受過專業訓練，但實戰經驗卻是不足，見到直昇機快要跌落地面，但與地面仍有一段距離，如果跳下去，豈不是跌到粉身碎骨? 那黑衣大漢怒說:「成班廢物!」於是他便捉住他的手下，把他拋了出去，之後自己也跳了下去。

黑衣人非香港特工。

機上只剩下阿朗和那個機師。阿朗想不到第一次坐直昇機就要落得如此下場，他雙眼緊閉，不敢再去注視周圍。就在這個時候，那機師突然離開機師位，跨到後面，一手拉住阿朗，另一隻手打開門，跳了出去。阿朗嚇得面青，大聲說:「喂!你唔好攬住我一齊死呀!」那機師不回答他，只是雙手扣住阿朗。

突然，那機師背脊忽然張開了一個降落傘，二人的頓時在空人盤旋。阿朗見狀喜出望外，大聲說:「好野!唔洗死!」那機師這時終於開聲說:「唔好亂動。信唔信我放手，由你跌落去?」阿朗聽見這個機師的聲音竟是女子之音?他知道自己的生與死全都掌握在這個女子手上，便不敢說話。

過得片刻，二人終於降落到地面。阿朗一落地，看見周圍都是樹林，根本不像是城市，他惘然地說:「呢到究竟係邊到?」那女子機師把降落傘收到背包，然後說道:「呢到係中國大陸。」阿朗聽後嚇了一跳，說道:「下?咁我...咁我點樣返去呀...」那女子冷笑說:「哼!不問自取，抵你死。」阿朗奇怪地問:「喂! 咩不問自取?我幾時有偷你野?」那女子聽後脫下面罩，說道:「咁快就唔認得?」阿朗見到這個面孔，又驚又喜，此人竟是昨晚受傷的女子?

阿朗喜說:「原來係你! 原來你未死呀?」那女子聽後冷冷地說:「哼!你死我都未死!」阿朗聽後尷尬地說:「個裝置我唔係有心拎嫁...你唔好介意」那女子微微一笑:「唔緊要。我已經拎返。」阿朗說:「你拎返啦?咁就好啦!地球50%嘅人命有救啦!」那女子聽後又冷笑幾下，問道:「你又知道我唔係壞人?」阿朗心中直覺她決不是壞人，於是微笑說:「你係壞人嘅話就唔會救我啦!」那女子面不改容，冷冷地說:「我唔想睇到一個廢柴死」阿朗今天第二次被人罵是廢柴，本想動怒，但是她畢竟是阿朗的救命恩人，也決不可無禮。於是阿朗一本正經地說:「在下只係一個豬肉佬，但我唔係廢柴!」那女子微現慍色，說:「講起你我就嬲，你做咩冒認係我男朋友?」

《第四章: 絕地救生(I)》

阿朗聽後十分驚愕，說道「唔通你就係...」那女子「哼」了一聲，說道:「無錯。我就係鮑起雪。」阿朗尷尬地笑了幾聲，說道:「嘻嘻...我...頭先情況危急，真係唔好意思!」鮑起雪聽後不理會他，便向著森林走。阿朗的腳傷未好，但仍然拐著拐著地追上來，喘氣說:「喂! 你去邊阿? 」鮑起雪冷冷地說:「我去邊關你咩事?」阿朗說:「我而家連行都行唔到，你想見死不救?」鮑起雪怒說:「救左你仲想點? 你唔好跟住我! 信唔信我一槍打死你!」說完，便向腰間一摸，竟然什麼都摸不到。原來，剛才在空中的時候，手槍和腰袋一早已經不見了。鮑起雪急說:「咦，我把槍呢? 我個袋呢?」阿朗這時候笑說:「哈哈!睇黎個天都唔想我死!」鮑起雪雙目怒說:「你講乜撚野? 冇槍一樣可以殺你!」說完，便施展輕功，向著阿朗的方向跳。阿朗見狀大驚，大叫:「天外飛仙? 走呀!!!」鮑起雪身法極快，不到半注香的時間，已經飛到阿朗背後，一手抓住他的衣領，把他拋上半空。阿朗又驚又怒，跌到在地上，傷口撞到地上，頓時鮮血又在湧流...

分段好睇啲

樓主係咪又入咗落邊個故失踪咗

速度之快 難以想像

樓主鑊鑊都得第一日快

想棄故又唔捨得覺得自己好犯賤

等我一陣

阿朗雖然心底善良，平時也不喜歡與人發生口角，但這次他真的忍無可忍，大怒說:「死八婆! 你真係好陰毒! 你見唔到我隻腳傷左嫁?」

鮑起雪雖然性格冰冷，但也沒有害人之心，她忘記了阿朗的腳已經重傷，自己出手又重，心中也有點過意不去。

她說:「Sorry喎。」阿朗怒說:「你走! 唔好理我啦! 由我死係到!」鮑起雪冷笑說:「哼。本小姐偏唔走! 我就係要救你!」

阿朗喜說:「你真係要救我? 」鮑起雪說:「係。不過你要應承我3件事。」阿朗說:「你講。」

鮑起雪嚴肅地說:「第一件事，你同我之間一定要隔住3米遠，你一旦超出界線，我就殺左你。」

阿朗聽後心中暗暗好笑，心想:「我都已經行唔到，唔通我仲會對你做出非禮之事? 」

阿朗笑說:「哈哈!呢層容易啦!第二第三件事係咩?」

鮑起雪繼續說:「我救你嘅事，你唔準傳出去。第三件事，你......」

鮑起雪說到第三件事時，雙面羞得粉紅，說道:「第三件事，你...你要聽我指揮!例如係我叫你合埋隻眼，你就要合埋隻眼!」

阿朗不是蠢人，一聽就明白她的意思，笑說:「好!」

眼見天快黑了，實在不便找路，於是鮑起雪便找了一枝枯木給阿朗，阿朗用枯木勉強走路，很快便與鮑起雪找到一個荒廢數十年的古廟。

由於鮑起雪的通信裝備有一半都在那個腰袋，所以她也無法知道自己的位置，也不能與外界通信。

LM

其實阿朗係棋靈王後代
鮑起雪係鮑姐後代
係咪啫係亂倫
有情人終成兄妹

我想講好耐

唔會啦
鮑姐同棋靈王嘅後代一定姓棋
所以最盡應該係堂 / 表關係啫

呢樣野，兩個故事以後嘅劇情會有解釋。

佢地的確有血緣關係，但係已經因為某d原因，溝淡左。

這間古廟殘破得很，而且入面居然有死人骨，顯得格外恐怖。

阿朗做了豬肉佬很多年，血肉筋骨已經見慣不怪，但是死人骨卻是第一次見，不禁感到害怕。

鮑起雪生了一團火，靜坐了下來，好像已經入定了。

阿朗見她閉上雙眼，好像練功的樣子，不禁笑了起來。

鮑起雪冷冷地說:「有咩咁好笑?」

阿朗笑說:「笑下都唔畀?」

鮑起雪冷笑說:「再笑就一刀殺左你。」

阿朗說:「你真係開口埋口就殺人，你冷血嫁?」

「冷血又點? 對付奸人，點可以手下留情?」

「我唔係奸人啵!」

「安靜!」

阿朗見她眼神充滿殺氣，便不敢說話。

天已入黑，阿朗和鮑起雪卻久而未進食，肚已經餓得很。

阿朗見自己不得走動，而且在深山之中，找食物談何容易? 於是便死忍住。而鮑起雪的內功深厚，她的內力不單能抵得住飢餓之感，更能加深內功修為。黑夜之中，有狼的嚎叫聲，阿朗嚇得整晚也睡不好，全身震抖地說:「屌...屌...我屌...」鮑起雪見他害怕成這樣，冷笑說:「廢。」

翌日早上，阿朗醒來後，發現鮑起雪已經不見，當下大驚，以為鮑起雪想拋下自己，於是大叫:「仆街! 個死八婆扔低我唔理?」

B

阿朗不但受了傷，而且又餓又累，身體早已不夠虛弱，鮑起雪不見了，他以為自己就要死在這裡，驚嚇之下，便暈了過去。

過了不久，阿朗被人用水撥醒了。

「邊個...」

只見鮑起雪拿住一頭鹿的屍體，走了過來。

「你...你去左邊?」

「搵野食囉。你唔肚餓咩?」

「...好彩...我以為你想扔低我!」

鮑起雪冷笑一聲，說道:「扔低你? 哈哈! 你諗得我咁衰?」

阿朗傻笑說:「鮑女俠果然係好人! 」

她反了一下白眼，說道:「再嘈就殺左你」

鮑起雪又生了一團火，把鹿肉切好。

阿朗見到她的刀功實在太差，把鹿肉斬得亂成一團，笑說:「你嘅刀法太差啦! 你應該順住肉嘅紋路去切，咁先切得靚!」

鮑起雪自專心極強，第一次被別人說她刀功差，不禁生氣起來，說道:「係咪想我係你身上施展刀法? 」

阿朗聽後嚇得腳軟，笑說:「唔洗啦...你...你切得幾好嘅...」

鮑起雪不理會他。

過了一陣子，鮑起雪又說:「你嘅刀法好好咩?」

阿朗回答說:「在下只係一個豬肉佬，不過自問對刀法有少少研究。」

鮑起雪冷笑一聲，把燒好的鹿肉扔給他，說道:「下次等睇你表演。」

鹿肉的味道其實一般，但你阿朗已經2日沒有進食，肚餓得很，於是便狼吞虎嚥地把鹿肉吃得一乾二淨。

吃飽之後，你們便繼續上路。

「鮑起雪呢個名真係起得好!」阿朗打破了沉默。

鮑起雪問道:「點解咁講?」

阿朗笑說:「你份人冷冰冰咁，同雪真係好似。」

鮑起雪冷笑說:「咁你呢?」

阿朗:「小弟叫做棋靈朗，你可以叫我做阿朗。」

鮑起雪忽然想起一件事，說道:「你姓棋? 我婆婆嘅仇人都係姓棋。」

阿朗微微一驚，說道:「唔關我事嫁!」

鮑起雪沒有回應他。

突然，就下起了春雨。

「唉屌，濕撚晒」阿朗大叫。

於是，二人跑到一個山洞避雨。

鮑起雪的黑衣已經濕透，她打了一個噴嚏。阿朗急說:「喂，你咁樣會病嫁! 你除左件衫先啦!」

鮑起雪聽後臉上一紅，怒說:「你講乜撚野呀?」

阿朗知道自己說錯話，沒有考慮到她是女子，於是說:「Sorry...小弟講錯野!」

鮑起雪在山洞生了一團火，二人都圍住火取暖。

阿朗是男子，沒有其他顧慮，便把上衣除去，放在火團旁邊烘乾。

鮑起雪見阿朗上身赤裸，馬上另轉臉，說道:「喂! 你傻嫁?」

阿朗奇怪地問道:「你就傻! d衫濕晒啦! 仲唔烘乾佢?」

鮑起雪身上冷得很，又打了幾個噴嚏，她想了一想，於是說:「你同合埋隻眼!」

阿朗不明其意，問道:「下? 做咩?」

鮑起雪怒說:「叫你合埋就合埋啦! 你夠膽打開眼，我一定殺左你」

於是，阿朗便閉上眼睛。

鮑起雪走到遠處，把身上的衣服都脫去，只剩下胸圍，把衣服烘乾。

她一直注視著阿朗，擔心他會偷窺自己。

阿朗終於知道發生什麼事，於是笑說:「唉! 早講嘛! 我唔會偷望你嘅!」

鮑起雪怒說:「唔準講野!」

仲以為樓主已經爛咗尾

樓主你去咗邊？？

樓主係咪寫故出名到畀真林鄭請咗去服侍林生

樓主呢

有文未

阿朗閉上雙眼，微笑而不語。

鮑起雪看見他閉目，這才放心下來。

雨下了整個上午。

「都唔知幾時先停雨。」鮑起雪赤裸裸地站在山洞口。

「可能一世都唔會停呢!」阿朗傻笑說。

鮑起雪聽後雙臉一紅，心想:「一世都唔停雨，咁我同佢咪要困係到一世?」

「再嘈就斬死你。」

阿朗聽見她又說要殺人，連忙轉話題。

「er...係呢...唔知鮑女俠幾歲?」

「關你咩事?」

「冇呀...見你皮膚咁好，人又咁靚，我估你一定好年輕!」

鮑起雪不知為什麼，聽見阿朗這樣吹奏她容貌，心中竟有一絲快樂。

鮑起雪冷冷地說:「我啱啱好20歲。」

「20歲? 估唔到你細過我! 我今年21歲啦!」

鮑起雪冷笑說:「成21歲人，仲咁廢!」

「你都傻嘅，邊有20歲嘅女仔好似你咁做殺手?」

鮑起雪聽見阿朗說她是「殺手」，笑說:「殺手? 哈哈...」

阿朗不知道好在笑什麼，於是繼續說:「呢個年紀嘅女仔最青春可貴，行下街，溝下仔，學下扮靚化妝!」

鮑起雪聽後，望著細雨出神，好像略有所思。

阿朗生怕說錯了什麼，於是又轉話題說:「其實做殺手幾好呀! 幾型!」

鮑起雪冷冷地說:「殺手有咩好? 日日都要提心吊膽，過唔到普通人嘅日子」

正當阿朗想回答時，外面好像有腳步聲音。

鮑起雪聽後立即回過神來，把烘得半乾的衣服穿好，細聲說:「阿朗，快啲跟住我! 出面有人!」

阿朗聽後嚇了一跳，便跟住鮑起雪走到洞穴的深處。

他們二人在洞穴的一塊大石後坐下。

不久，便有幾個男人走了進來。

其中一人說:「今次點算呀大佬?」

阿朗認得這把聲音是把他抓走的黑衣人!

阿朗越聽越心驚，快要叫出來。

「噓! 唔好亂黎!」鮑起雪細聲說。

另外一人回答說:「裝置唔見左! 仲俾嗰兩條仆街逃走左! 上面怪罪落黎，睇怕我地幾個小命難保!」

其餘的人聽後哭說:「唉...唔想咁快死呀」

那黑衣頭目聽後怒說:「死乜撚野? 唔見左咪去搵返囉! 你地班廢物，少少野就驚成咁!」

「咦?點解呢到有一團乾柴?」

那黑衣頭目立即摸一摸那團乾柴，說道「仲熱嘅!?啱啱有人係呢到! 走怕睇唔遠!」

「會唔會係嗰兩條仆街?」

鮑起雪和阿朗聽後微微一驚，心知不妙。

阿朗說:「仆街啦，而家點算好?」

鮑起雪想了一陣子，回答:「唯有搏一搏!」

鮑起雪擔心這個洞穴的深處沒有出口，到時死路一條。

可是情況危急，只好放心一搏。

阿朗的腳有傷，走不到太快;
鮑起雪本來已經有槍傷，但眼前敵人發現了行蹤，她只好忍痛把阿朗背上。

「喂...你得唔得嫁?」
「唔好嘈!」

鮑起雪以輕功，飛快地走進洞穴。

那黑衣頭目的耳朵甚是靈敏，她聽見有微弱的腳步聲在洞穴深處傳出，馬上說:「入面有人! 追!」

鮑起雪的內功和輕功甚好，把黑衣人都拋離。

但這個洞穴黑得伸手不見五指，前方有一塊小石，竟把鮑起雪拌倒!

鮑起雪整個向前一飛，腳踝已經扭傷。

「我隻腳...」

「喂! 你冇事呀?」

背後卻傳出黑衣人的腳步。

眼見敵人已經追上，阿朗急說:「鮑女俠，你快啲走，唔好理我! 我幫你拖住佢地!」

鮑起雪說道:「我唔係啲貪生怕死之人!」說完，便一口氣強行站了起來，把阿朗背上，忍住劇痛，向前跑。

鮑起雪的輕功和內地也真的驚人，受了腳傷，還能把黑衣人拋在背後。

突然，前面有一陣花香和一點微弱的光線。

鮑起雪見後大喜，用盡氣力向前跑。

二人沖了出洞穴，外面竟然是一個世外桃源，百花盛開，一條急喘水溪，像極了人間仙境。

阿朗看見自己又一次死裡逃生，又見到這番美景，心中大喜，急叫:「掂呀屌!」

鮑起雪累得跌倒在地，雙手壓一小塊土地，那一塊土地卻下陷了，那洞穴口上面有一塊斷龍石，急趺下來，把洞口封住。

這時候，鮑起雪已經暈了過去。

那塊大石把洞口封住，幾個黑衣人也追不上來。

阿朗心中鬆了一口氣。

阿朗見鮑起雪因為救自己而暈了過去，心中感動又慚愧。

於是，他把鮑起雪背起，忍住腳傷的痛，走到一個草地。

他到河邊拿了一點水，小心地喂鮑起雪。

鮑起雪的容貌茫甚美，雖然臉色蒼白，氣質卻絲毫不減，可算是一大美人。

阿朗看她看得入神，竟不知她已經慢慢醒過來。

鮑起雪打開雙眼，見阿朗看她看得如痴如醉，臉上一紅，大喝:「喂! 你睇乜撚野?」

阿朗嚇了一跳，這才知道她已經醒了，看住她精神罵人的樣子，便知道她沒有事，也安心了一點。

鮑起雪問:「嗰幾個黑衣人呢?」

阿朗笑說:「有舊大石將洞口封住，佢地入唔到黎! 你睇呢到...真係好靚!」

鮑起雪四周望了一下，心想這地方美不勝收，實是人間仙境。

鮑起雪因為腳傷而走不動，所以他們便決定暫時在這個地方住上幾天。

過了幾天，鮑起雪的腳傷已經康復得九成，而阿朗的傷也痊癒了。

這一天早上，阿朗見鮑起雪未醒，於是便獨自一個去找一些野果。

他走到一遍樹林，只見樹上野果鮮紅，已是成熟，於是便爬到樹上，摘了10幾顆野果。

正當他打算回到地上時，一失足，從樹上趺下來，他嚇得大叫:「仆街!」

突然，地上被阿朗壓得下陷，變了一個地洞。

阿朗跌到地底的洞穴，一時間反應不過來。

阿朗回過神來，看到這洞穴竟然四周都有火把，照亮整個洞穴?

這洞穴大概只有500尺大，只見裡面有一個棺材。

阿朗嚇得半死，心想:「仆街! 唔通呢到係古墓?」

阿朗想回到地面，但奈何這個洞穴距離地面有4-5米高，根本不能上去。

阿朗便四處走走，看看有什麼機關，可以出去。

阿朗始終不敢接近那個棺材，他只是在洞壁附近摸索。

他走近洞壁，卻見到有幾個細小的字句...

「心無雜念者，必能成大器。」

阿朗不明白這字句的意思，便往下讀...

「吾等俠義者，一心除共，懷光復香港之志。
奈何奸人鬼魔作祟，毀我百年基業，可恨!
若有類同志者，打開棺木，取我百年武學，繼我光復香港之志!」

阿朗心想:「呢位前輩唔通係香港人? 光復香港...已經好多年前嘅事!」

不知道為何，阿朗看到這幾句字句後，竟對這個棺材起了好奇之心。
他心想反正逃不出去，不如打開這個棺木!?

於是，阿朗便小心翼翼地走近棺木，把它打開。

只見棺木入面有一副保存得完好無缺的遺體，這具遺體是一個老人，臉帶笑容。遺體旁邊有竟有兩本書，封面寫著:「林氏武學」

阿朗在這遺體前拜了幾拜，便把這兩本書拿去。

阿朗心想:「林氏武學? 睇下先...」

林鄭老公

阿朗好奇心起，於是慢慢細閱這本「林氏武學」。

這本書收藏了很多絕跡江湖數十年的武功絕學，不同門派的內心經法和某位林氏高人的自創內功心法。

阿朗看得津津入味，他看見書中人的奇怪招式，大笑起來，道:「痴線! 原來真係有人咁練功?」

阿朗只是一個不懂武功的凡人，卻不知道自己是武學奇材。

他對這本書半信半疑，因為他根本不知道武學的精妙之處。

於是，他便把這本書收在褲袋中，又拿起另外一本書。

這本書名叫:「性慾真經」

阿朗見到書名後，大笑說:「性慾真經?咩名黎?」

阿朗揭了幾頁，只見書中有默默麻麻的經文，還有一些內功心法。

經文第一句:「閪，不求老或嫩。」

阿朗看後頓覺有趣，於是便慢慢讀下來，手腳又自然地跟著書中的內功姿勢。

阿朗坐下來，閉上雙眼，念念有詞地說:「波即是胸，閪即是陰」

不到一柱香的時間，阿朗把整部經書都背完。

他打開雙眼，頓覺胸口有道真氣流動，全身有種說不出的舒暢感，精神一抖。

阿朗大感驚訝，心想:「唔通呢本真係武功祕藉?」

阿朗又驚又喜，又把經書背了一次。

可是，洞口始終距離地面太高，實在沒辦法上去。

阿朗:「死啦! 鮑起雪有傷在身，萬一佢遇上危險點算?」

阿朗雖然擔心鮑起雪，卻也無能為力，於是便在洞中住了幾天，希望鮑起雪能找到這裡。

阿朗在洞中沒有食物和水，野果也早已吃完，不過他每天都在練性慾真經，每次練完功，飢餓感也消去八成，實在奇妙。

過得3天，阿朗實在擔心鮑起雪的安危，於是嘗試爬出去。

阿朗退後了幾步，想藉著助跑，跳出去。

雖然之前試過幾次也失敗了，但是這卻是唯一的辦法。

阿朗大喝一聲，如雷貫天，內力四發，連自己也嚇了一跳;
他雙腳一跳，頓覺自己的身輕如羽毛，整個天向上飄起，竟直接跳出洞口。

阿朗又驚又起，喜說:「嘩...出到黎啦出到黎啦!」

阿朗便又摘了幾十個野果，跑了回去。

阿朗跑到河邊，只見鮑起雪雙眼通紅，目無表情地望著河邊。

他見到鮑起雪沒有事，大喜說:「喂!! 我返黎啦!!」

鮑起雪聽見有人叫囂，連忙回過頭來，她見到阿朗平安無事地回來，喜說:「你...你無死?? 你去左邊呀??」

阿朗跑到她旁邊，傻笑說:「無呀...我跌左落個地洞...好難先出返黎!」

鮑起雪突現怒容，一巴打在阿朗的臉上...

阿朗嚇了一跳，道:「你做咩...」

鮑起雪卻不作聲。

阿朗見到她雙眼通紅，問道:「你岩岩喊完? 隻眼紅晒嘅?」

鮑起雪聽後臉上一紅，轉過頭來，道:「關你撚事!」

驅風

阿朗傻笑說:「你掛住我呀?」

鮑起雪聽後臉上更紅，怒說:「笑話! 邊個會掛住你? 」

阿朗笑說:「咁你做咩喊呀?」

鮑起雪冷笑說:「有沙入眼，喊下好出奇?」

阿朗聽後笑而不語。

阿朗本想將洞穴的事告訴她，但一想到鮑起雪的身份不明，若然是壞人，那麼便不堪設想，於是便不說太多。

又過得幾天，他們的傷已經完全康復，便決定找一找出路。

這一天，二人收拾起行裝，便出發。

他們走了兩小時，終於到了這山頭的山腳。

突然，附近傳來了一聲吼聲，把二人嚇得停下腳步。

這咆哮聲甚是巨大，而且像是猛獸的叫聲。

阿朗嚇得腳震，說道:「死啦! 會唔會係妖怪?」

鮑起雪反了白眼，說道:「呢個世界邊有妖怪? 唔好生人唔生膽! 唔好嘈!」
說擺，便施展輕功，跳到樹上，觀察周圍。

忽然，一頭老虎向阿朗衝了過來，這頭猛虎身長五米，重200多公斤，樣子凶悍至極，牠飛撲阿朗，把他壓在地上。

阿朗「屌呀」一聲，倒在地上大叫。這頭猛虎卻不攻擊阿朗，只是用舌頭瘋狂地舔阿朗的臉。

「救命呀!!」阿朗平生第一次看見真正的老虎，嚇得臉青。

鮑起雪見狀大驚，若然這老虎隨便咬上一口，阿朗便即時慘死。

她跳到地上，一掌拍下老虎的頭，那老虎彈開三尺，卻像絲毫無損，反向鮑起雪飛撲。雖然鮑起雪實戰經驗豐富，可是與猛虎搏鬥，終究是十分危險。那老虎打開虎口，露出尖銳而巨大的牙齒，鮑起雪微微一驚，退後了幾步。

阿朗見那老虎向著鮑起雪衝撞，大驚之下，身上真氣動盪，大喝一聲，跑到鮑起雪而前，一掌向老虎的臉打去，那老虎慘叫一聲，應聲倒下，足見掌力之大。

鮑起雪這時嚇得不像人，只見那老虎落荒而逃。

阿朗也驚得目瞪口呆，驚訝自己竟然把老虎打走?

鮑起雪臉起懷疑的目光，問道:「原來你識武功? 你究竟係咩人?」

阿朗急說:「我點會識武功呀? 我都唔知發生咩事...」

鮑起雪這時，從地上拾起一條樹枝，向阿朗揮去....

文呀

鮑起雪這時比老虎更要凶猛，施展平生絕技 「鮑魚劍法」，每一下也向著阿朗的要害刺去。

阿朗見狀大驚，連忙閃避。雖然阿朗的內力已經非同小可，但武功底子還是十分差。阿朗的膊頭很快被刺中兩下，雙肩頓時酸痛，幸好鮑起雪用的是樹枝，否則阿朗必定見紅。

阿朗被刺中後，又驚又怒，心想:「呢個女人真係痴線! 完全唔講道理嘅!?」
他大叫:「喂! 你好啦喎...你究竟想點呀?」

鮑起雪冷冷地說:「仲扮野? 頭先你用左唔知咩奇怪武功，你估我唔知呀?」

阿朗聽後心中一驚，心想:「唔通係性慾真經嘅威力?」

突然，鮑起雪大喝一聲:「受死啦! 」

眼前她來勢洶洶，實在來不及閃避，阿朗急忙之下，誤打誤撞運起了真氣，雙掌向前打出。

鮑起雪沒料到阿朗竟然會突然使出一招「雙龍出海」，而且更對住自己的胸部，她一下大驚，把樹枝拋下，雙掌一出。

二人都使出了雙龍出海，兩掌一碰，威力十分強大。

雖然鮑起雪自小就熟煉上乘武功，內力已經有一定的根基，但阿朗因為奇遇而煉得性慾真經，而性慾真經的奇妙之處在於遇強越強，越弱越弱。因此，鮑起雪的掌力雖大，卻反被阿朗的掌力反壓。

二人對掌後，鮑起雪大喝一聲，彈開幾尺。

鮑起雪退後了4步，頓覺雙掌劇痛，胸口麻痺，知道自己的對掌輸了給阿朗; 而阿朗對掌後，身子只是微微一震，卻絲毫無損。

鮑起雪頓時吐了一口鮮血，阿朗見後甚是慚愧，也驚訝自己的掌力竟然不落下風。

阿朗走到鮑起雪旁邊，說道:「你冇事呀嘛? 對..對唔住...我都唔知點解會咁...」

鮑起雪見阿朗想扶她起來，立即撥開他的手，怒說:「死開! 唔好係到假惺惺! 要殺便殺!」

阿朗:「我點會殺你? 你傻嫁? 你救過我一命! 我點可以恩將仇報?」

鮑起雪聽後冷笑幾聲，說道:「哈哈! 說話真係講得好聽! 唔好再係我面前扮晒野! 」

阿朗知道這個時候，她是無論如何也不會相信自己。於是便說:「既然你唔信我，我都冇辦法! 在下就此別過!」

鮑起雪知道他沒有殺她之意，但是對他的疑心還未除，她:「哼! 希望我地以後不再相見! 」

這句「不再相見」，在阿朗的耳中十分刺耳，而且心中一酸，心想這些日子多得鮑起雪的照顧，想不到最後竟不歡而散。

阿朗嘆了一口氣，說道:「在下先走一步，多多保重。」

鮑起正冷冷地望著地下，不理會他。

阿雪

於是，阿朗便獨自一個離開了。

中國地方之大，實在難以想像。

阿朗走下山之後，竟發現山中有山，路段錯綜複雜，到處都是密密麻麻的山林樹木，竟沒有半點城市的跡象?

阿朗知道天色已半黑，不宜趕路，況且也不知道走出去的方向，於是便決定找個地方住宿一晚。

阿朗與鮑起雪已經相處了大半月，知道她的性格雖然冷酷，但內心仍然是善良的，本質乃是好人。他又想到本來與她的關係已經變好，但卻鬧出一個誤會而不歡而散，實在可惜。而且，鮑起雪身上的傷都是因自己而造成的，不禁擔心她一個人到底能不能照顧好自己。

「唉! 最撚衰都係本性慾真經!」
阿朗怪怨那本真經時候，想起這種武功實在神秘，竟能短時間令自己的武功大進，內力更勝過鮑起雪?

阿朗決定好好研究一下這本經書。

阿朗起了一團火，把經書又看了一遍。

經書其中一句寫道:「性慾，良也。性愛，惡也。」

阿朗奇怪地說:「性愛同性慾竟然大不相同?唔通有性慾係一件好事，但性愛就係唔好?」

說到性，阿朗忽然想起自己已經很久沒有自瀆，性慾也變得強大起來。

阿朗心想:「既然而家想打飛機，就試下再練下功!」

於是，阿朗便滿腦子都是性愛的情況下，又再練起功來。

阿朗已經領略這種內力心法的精妙之處，就是性慾越大，就發揮得越好。

這時候的阿朗，性慾大增，全身的真氣激盪，內力不斷在體內產生，頭上都是汗珠和白氣，內功又再大大地提升起來。

如是者，阿朗一邊趕路，一邊勤練功，武功已有漸進。

又過了10天，阿朗獨自一個來到了一個狹谷。

阿朗這時候的輕功和內力已經有一定的成果，他已經能夠飛快地施展輕功走路。

不久，他見到這狹谷前面竟被一大遍泥漿擋住，沒有辨法過去。

阿朗心想:「狹谷入面竟有沼澤? 咁撚奇怪?」

阿朗便施展輕功，在泥漿上走過。

豈知，阿朗在泥濘上輕輕一跳，腳底竟被泥漿吸住，全身也動彈不了。

阿朗大吃一驚，說道:「仆街!」

他用盡氣力也拔不到腳出來，身子還慢慢地向下沉?

這時候，忽聽到一把年輕的女子笑聲。

「呵呵...邊個咁大膽?」

阿朗吃驚得很，生怕自己被人暗算。

他回頭一望，只見一個年輕女子從天而降在他的身旁，頓覺她身上有一陣清新的花香味。

那女子輕輕地把阿朗攬起，雙腳輕輕一點泥漿，竟然沒有被吸啜下去，反而跳到遠處，阿朗只覺她的輕功奇異得很!

「多...多譏姑娘相救!」阿朗連忙道謝。

那年輕女子呵呵一笑，說道:「我嘅輕功勁唔勁?」

「哈哈...好勁好勁!」阿朗尷尬地說。

那年輕女子說:「想唔想學?」

阿朗只想盡快離開，實在不想與這個不明女子糾纏下去。

於是阿朗說:「多謝姑娘好意! 在下先行告退!」

那女子笑說:「未報答我就想走? 失禮了!」說完，便想向阿朗點穴。

阿朗見狀大驚，心想:「果然不懷好意!」

他不懂武功招式，只是胡亂出掌，那女子兩手接下阿朗的掌力，頓覺雙手微麻，心想:「呢個人嘅內力好深!」

那女子的手法相當快，一招擒拿手，逼得阿朗連忙退後幾步，阿朗的內力雖強，但是武功卻差得很，很快被那女子扣住雙手。那女子「嘻」的一聲，使出一招風來點穴，點在阿朗的胸口，阿朗頓覺胸口酸麻，全身乏力，坐在地上。

那女子心中奇怪:「呢個人內力與我伯仲之間，何解不懂一招半式?」

那女子笑說:「你叫咩名?」

阿朗怒說:「關你事咩? 放開我呀!」

那女子說道:「本小姐就唔放過你! 」說完，便把阿朗帶入狹谷之中。

想到不這個狹谷入面竟然有一座很大的紅色城堡!?

阿朗只見周圍有很多身穿紅色制服的士兵，他們見到這個年輕女子都低著頭說:「歡迎谷主歸來!」

「谷主? 唔通呢個女子狹谷嘅主人?」

那女子冷冷說:「將呢個男人帶去樂兒嘅房間。」

那士兵聽後微微皺起眉頭，說道:「谷主，咁樣會唔會唔係咁好?呢個外來男子....」

那女子怒說:「廢話少講!」

那士兵連忙說:「係!」

「樂兒? 邊個係樂兒? 」阿朗心怕這個樂兒又是什麼奇奇怪怪的人。

於是，那士兵便把你帶到去一間房間。

這個房間精緻得很，滿佈玩具，人偶公仔，像是一個小女孩的房間?

突然，有一個五六歲的小女孩打開房門。

那女孩見到阿朗睡在她的床上，嚇了一跳，說道:「你係邊個?」

阿朗見到自己竟然睡在一個小女孩的床上，心中尷尬非常，於是說道:「我...我係...我係谷主朋友...」

那小女孩笑說:「你係家姐男朋友嗎?」

阿朗臉上一紅，說道:「唔係唔係!!你唔好亂講呀!!」

那小女孩天真地笑說:「哈哈! 你係家姐男朋友!! 姐夫姐夫!!」

阿朗很少與小朋友相處，這時候不知道如何是好，只是尷尬地笑笑口。

那女孩說:「我叫樂兒，你叫咩名?」

阿朗見這個女孩沒有什麼威脅，於是便說:「我叫阿朗」

「阿朗哥哥!」

樂兒又說:「同我玩遊戲好冇?」

阿朗不知道如何回答，於是說:「但係我全身動彈不到。」

樂兒「嘻嘻」一笑，走到床上，拿起一枝筆，竟在阿朗的臉上亂畫一通。

阿朗嚇一嚇，心想:「點算好?」他知道對方只是一個女孩，不方便大聲罵她，自己又動不了，只好笑笑口地任由她作惡。

樂兒拿起一塊鏡子，給阿朗照了一照，阿朗只見自己的臉上被畫上一隻龜，又羞又尷尬。

阿朗靈機一動，問道:「小妹妹，呢到係邊到?」

樂兒說道:「呢到係紅樓谷囉。」

阿朗說:「紅樓谷? 未聽過啵。」

樂兒笑說:「哥哥你識唔識武功?」

阿朗笑說;「哥哥只係一個凡人! 唔識咩武功!」

樂兒說:「唔怪得你被家姐捉左!」

阿朗心中一動，問道:「你家姐叫咩名?」

樂兒說:「家姐叫紅夢子，江湖人個個都叫佢做紅夢谷主」

阿朗心想:「原來佢叫叫紅夢子，個名好特別!」

樂兒又問:「你鍾唔鍾意家姐?」

阿朗臉上一紅，說道:「我唔鍾意呀! 你唔好亂叫我姐夫啦!」

樂兒笑說:「姐夫姐夫! 你唔洗唔認啦! 家姐從來無帶過男仔返屋企!」

阿朗聽後又一驚，心想:「呢個紅夢子捉我返黎做乜?」

樂兒又說:「我要同家姐講你鍾意佢!」

阿朗連忙說:「喂!小朋友唔可以亂講野嫁!」

樂兒又說:「既然你唔識武功，我教一種武功好冇? 咁以後家姐就唔可以蝦你啦!」

阿朗笑說:「你年紀輕輕識咩武功呀?」

樂兒說:「家姐教過我點穴手法! 」

阿朗聽後，問道:「咁你識唔識解穴?」

樂兒說:「家姐教過! 但係我未試過!」

阿朗聽後大喜，說:「你係哥哥身上試下!」

樂兒喜說:「好呀好呀!」

於是，樂兒便回想起紅夢子的解穴手法，在阿朗身上點去。

樂兒對準阿朗的中脘穴點去，阿朗頓覺身上的麻痺感減去少許，但是樂兒畢竟是小孩子，全無內力，只能小程度上刺激穴道，不足以解去阿朗身上的封穴。

樂兒試了幾次，也不能成功。阿朗知道樂兒只是小孩，解不開穴道也是正常不過，失望地嘆了一口氣。

樂兒見阿朗不說話，便說:「你唔好唔開心! 我叫家姐幫你好唔好?」

阿朗聽後，說道:「你家姐唔會幫我嫁!」

樂兒說道:「姐夫放心啦! 家姐最錫我! 而且你又係佢男朋友，佢一定會幫你嫁!」

阿朗知道她說的只是童言，但見到她天真的樣子，便微笑說:「咁好啦!」

樂兒便在房間大叫:「來人! 叫家姐過黎」

在門口的士兵應聲說:「遵命!」

樂兒摸了一摸阿朗的臉，笑說:「無事啦姐夫! 你笑返啦!」

阿朗笑笑說:「樂兒好乖!」

會出密好多

不久，紅夢兒便走了進來。

「呵呵，樂兒，我送俾你嘅玩具好唔好玩?」紅夢兒笑說。

阿朗聽見她形容自己為「玩具」，不禁大怒，說:「喂! 死八婆! 你好放左我啦喎!」

樂兒見你生氣了，便說:「姐夫唔好嬲啦! 家姐講笑咋! 」

紅夢兒聽見「姐夫」二字，臉上微紅，急說:「樂兒! 唔準亂叫姐夫!」

樂兒伸了一口脷，作了一個鬼臉，說道:「咩呀...阿朗哥哥話鍾意你嫁!」

阿朗聽後急說:「樂兒唔好亂講呀! 我點會鍾意佢呀?」

紅夢兒聽後笑說:「原來你叫阿朗。在下紅樓谷谷主，紅夢兒。你從邊到人?」

阿朗「哼」了一聲，回答說:「我來自香港!」

紅夢兒聽後微驚，問道:「你真係香港人? 」

阿朗見她突然變得斯文有禮，怒氣消去八九，於是微笑說:「無錯! 唔知閤下捉我黎...係有何用意呢?」

紅夢兒笑說:「呵呵...我救你一命，要你報答姐。」

阿朗急說:「咁你想我點報答? 錢我就無啦，命仔就有一條。」

紅夢兒說:「你呢個人真係有趣，江湖中人人都知道我紅樓谷從來唔缺錢! 」

阿朗:「咁你想點?」

紅夢兒想了一想，說道:「我暫時未諗到，等我諗到再同你講啦! 你係到住幾日先啦!」

阿朗聽後微微一驚，心想:「如果佢成世諗唔到，咁我咪成世留係到? 唉! 如果鮑起雪係到就好! 」

想到鮑起雪，阿朗再想起自己與她已經10多日沒有見面，也不知道她是生還是死。

但自己的性命終究再紅夢兒手上，自己又不夠她打，只好認命吧。

阿朗不情願地說:「咁...咁你快d諗好，然後同我講!」

紅夢兒笑說:「呵呵! 聽話聽話。」說完，便從腰中拿了一粒小石頭，運起內勁，彈在阿朗的穴道上。阿朗頓覺麻痺感全失，身上的真氣自然地流動，知道自己已經被解穴。

阿朗說:「多謝姑娘!」

紅夢兒笑笑說:「樂兒好好陪下阿朗哥哥啦!」

樂兒聽後大喜，笑說:「好呀!有姐夫陪我玩!」

紅夢兒聽後臉上羞紅，說道:「呸! 細路仔唔好亂講野!」
說完，便把門關上。

樂兒說:「阿朗哥哥，你幾多歲呀?」

阿朗摸一摸她的頭，笑說:「哥哥比你大好多，我二十歲啦」

樂兒笑說:「哥哥好老呀! 你仲大過家姐1歲!」

阿朗說:「哦? 原來佢先得19歲。年紀輕輕已經練到咁好武功。」

雖然阿朗一生沒有什麼武俠夢，但見識過武林中人的本事後，頓覺自己一定要練好武功，才能不受欺負。

阿朗突然想起了一件事，他問:「樂兒! 呢到上唔上到網嫁? 有冇電話?」

樂兒說:「有呀...不過得家姐間房先有。佢從來唔俾我入去佢間房!」

阿朗聽見有辦法聯絡到外界，心中興奮不己!

他心想自己能夠偷偷潛到紅夢兒的房間，再聯絡外界。

他繼續問:「樂兒，呢到係咩省份?」

樂兒沉默不語，然後才說道:「家姐講過，絕對唔可以同其他人透露紅樓谷嘅確實位置。」

阿朗失望地嘆了一口氣，說道:「好啦! 樂兒乖!」

這時候，天色已黑。紅夢兒便安排阿朗在樂兒的房間過夜。

阿朗聽見這個安排後大感尷尬，心想:「雖然佢係小朋友，但男女有別...唉!」但隨即又想到如果惹得紅夢兒生氣，可能一輩子也不能逃去，於是便勉強答應。

收到

黑夜中，阿朗在地上睡不著。

阿朗想起了嘉禧，那天本應該是與她約會，卻遇上了不測之風雲。
之後又想起了鮑起雪，她身上有傷，不知道傷得重不重，而且黑衣人可能會找到她，自己又逃不出去，不禁嘆了一聲。

這時候，樂兒也醒了，她見阿朗未睡，於是問:「阿朗哥哥，咁夜你仲唔訓?」

阿朗苦笑說:「我訓唔著。」

樂兒說:「你諗緊咩呀?」

阿朗:「我諗起香港。」

樂兒說:「香港係咪好靚嫁? 好想去一次呀!」

阿朗摸摸她的頭，說:「有機會的話，哥哥帶你去香港玩!」

樂兒笑說:「好呀! Yeah!!!」

阿朗雖然與這個小女孩相識只有一天，但卻像相處了很久。

翌日，阿朗吃過早餐後，便回到樂兒的房間練功。

阿朗打坐起來，運起體內真氣，心中唸上了性慾真經的經文。

這時候，樂兒也回到房間，她見到阿朗在練功，好奇心大起，便問道:「哥哥，你係到練功?」

阿朗這時候也剛好把真經練完一次，他慢慢打開雙眼，說道:「係呀...你可唔可以應承哥哥，唔好再其他人講?」

樂兒笑說:「我地勾手指尾! 我一定唔會同人講!」

阿朗笑說:「咁就乖啦!」

樂兒:「家姐淨係教過我少少武功，你可唔可以教下我呀?」

阿朗心想:「性慾真經怎可以教一個心智未成熟的小女孩?」

於是，阿朗說:「等你大個左，哥哥再教你!」

樂兒說:「好! 一言為定!」

之後，阿朗便與樂兒到狹谷出面散散步。

他只見有不少紅樓谷的弟子再練劍法。

阿朗好奇心頓起，便拿一把劍，胡亂地揮舞。

只聽得一把笑聲:「多麼可笑嘅劍法!」

阿朗聽後尷尬得回頭，只見紅夢兒在恥笑自己。

阿朗笑說:「在下只係一個平民，唔識劍法好出奇咩?」

紅夢兒笑而不語，突然拿起一把長劍，向阿朗揮去。

阿朗沒有料到她會這樣，急忙拿劍回擊，可是阿朗的劍術實在是皮毛也算不上，只能不停退後。

紅夢兒的劍法精妙，劍峰向前一刺，忽然變向，刀身直接向阿朗的胸前，阿朗大吃一驚，連忙招架，說時快那時遲，刀身已經割破了阿朗的上衣。

阿朗嚇得坐在地上，樂兒見到阿朗如此狼狽，笑得正樂。

紅夢兒把劍收回，笑說:「身為男人，竟然連一個小女子都對付唔到?」

阿朗嚇得正失魂，慢慢站了起來。

紅夢兒說:「本小姐今日心情好，等我教你呢套家傳劍法，保證你終身受用! 」

阿朗心想:「屌你老母! 當我狗咁撚? 教我劍法? 好! 等我學識左，一定斬撚死你!」

阿朗說:「好呀!」

於是，紅夢兒便把劍法傳授了阿朗。

「呢套劍法叫做夢神劍法。」

樂兒聽見這套劍法名字，又驚又喜，說道:「家姐..你...」

紅夢兒急說:「收聲! 你去第二度玩! 唔好阻住晒!」

樂兒裝一個鬼臉，便走到別處玩。

紅夢兒繼續說:「第一招係洞中有洞，山中有山，天外有天。呢套劍法嘅精妙之處就係講求招式嘅靈活變化，招中有招。」

阿朗點點頭，跟著紅夢兒的動作使劍，心想:「唔怪得頭先佢嘅動作奇異，明明係刺我，但變左斬我。原來精妙之處在於變化兩字。」

練了一個下午，阿朗已經初步掌握了劍法的基本功。

紅夢兒說:「而家你同我再比一次。看招!」

紅夢兒突然使出一招刺擊，阿朗心中僅記招式的變化，於是便站不動，等到紅夢兒劍刺到眼前，阿朗再突然退後，用劍把劍撥去，以防她斬向自己。豈知，紅夢兒的劍峰沒有轉向，被撥開後，快速直接刺向阿朗的腹部，阿朗大吃一驚，叫道:「仆街!」

紅夢兒及時把劍收回，說道:「劍法精妙之處在於變化，但不變都可以係一種變化，先變後而不變，令對手難以觸摸你嘅攻勢，就好似夢中一樣，你永遠唔知之後嘅夢會回點樣發展。」

這下把阿朗點醒，他心想:「無錯，對手唔知我嘅招式，咁就難以防範! 」

如是者，阿朗便早上練劍，晚上練內功，持續了一個多月，武功已經真正地進步。

推呢個故有冇人睇

有呀 岀密啲啦pleaseeee

有啊 一直支持緊

1個多月後，阿朗的劍術已有初成，完全掌握了夢神劍法的要點。

這一天，紅夢兒又要求阿朗與她比劍法。

「阿朗，看招!」紅夢兒說罷，便使出一招飛龍在天，攻向阿朗的上方。

阿朗的劍術根基已經紮實，他冷靜地格劍，輕輕一掃，把紅夢兒的攻勢化去。紅夢兒突然一個轉向，攻其下盤，幸好阿朗早有準備，左腳向後退一步，反身撥走劍峰，再突刺紅夢兒的左腹。紅夢兒沒有想到阿朗的劍術進步得如此快，她急忙轉身，劍峰剛好在她腹前擦過。「好招!」紅夢兒大喝一聲，攻擊更加凌厲，上下突刺，阿朗急速向後閃挪，紅夢兒的攻勢變化莫測，忽上忽下，忽攻忽守，忽進忽退，阿朗與她對劍二十回答，始終落於下風，找不到對方破綻。

阿朗這個時候心想:「攻得咁快，遲早守唔住。一定要搵機會反攻!」阿朗只能以劍身護住要害，卻始終不能反攻紅夢兒。這時候，紅夢兒又來一招橫掃，急攻阿朗的下盤，阿朗驚得一直退後。看見紅夢兒攻擊時，她的上方其實是沒有防範，阿朗靈機一動，以輕功跳起，一招五雷轟頂，刺向紅夢兒的頭腦，紅夢兒被他突然的反擊嚇到，連忙揮劍護住上盤，阿朗看準時機突然轉向，在半空轉身，斬向其下腹，斬破了紅夢兒的上衣。

紅夢兒這時立即收劍，笑說:「你已經掌握到夢神劍法的要素。」

阿朗不明所以，問道:「點解?頭先係我好彩啫!」

紅夢兒搖搖頭說:「夢神劍法要點在於變化，剛才我攻勢咁快，你都可以利用招式嘅變化反攻我，你已經做得好好。」

阿朗笑笑說:「你過獎啦。」

突然，城堡外有一陣嘈雜聲音。有個紅樓谷嘅弟子來報，狹谷口有幾個黑衣人被困在泥中。

紅夢兒與阿朗便趕去一看究竟。

「邊個係到大吵大鬧?」紅夢兒問。

只見其中一個黑衣人破口大罵說:「屌你老母! 快d放我出去! 」

阿朗一眼便認出這幾個黑衣人正是把他抓走的那幾個人。

「仆街! 係佢地?」阿朗驚得叫出來。

「你識佢地?」紅夢兒問道。

「就係佢地將我抓到黎呢到! 佢地係惡人!」阿朗怒說。

紅夢兒聽後點點頭，於是轉向那幾個黑衣人說:「竟然夠膽闖入紅樓谷，你地幾個真係膽大包天! 」

那幾個黑衣人聽到「紅樓谷」三字吃了一驚，其中一個頭目問:「呢到係紅樓谷? 莫非閤下就係紅夢兒?」

紅夢兒笑說:「正是小女子。」

那幾個黑衣人態度變得溫和，說道:「幸會幸會。唔知紅谷主可否救一救小弟性命?」

紅夢兒說:「哈哈! 你想我救你? 有條件!」

那個黑衣頭目問:「咩條件?」

紅夢兒說:「um...你扮狗吠俾我聽!」

那黑衣人聽後面色一沉，怒說:「你咩意思? 我估我驚你呀? 我師傅龍司令一出馬，就可以滅你紅樓谷!」

紅夢兒微微一驚，問道:「龍司令? 龍在野? 你係共產黨嘅人?」

那黑衣人說:「哼! 係又點呀? 乖乖放左我! 否則有排你受! 」

阿朗驚問:「龍在野係邊個?」

紅夢兒細聲說:「龍在野係中共第一高手，係江湖上名氣甚大，得罪佢會好大件事。」

阿朗說:「下? 咁點算? 唔通真係救佢出黎!?」

紅夢兒笑笑說:「咁又唔會。」

那黑衣人細仔望了一下阿朗，驚叫:「你條仆街原來呢到! 快d將雷神1號交出黎!」

紅夢兒問:「雷神一號? 你竟然有雷神1號嘅發射裝置?」

阿朗尷尬地說:「說來話長! 有機會再同你解釋! 」

紅夢兒從腰間拿了一條繩子，施展輕功，將那幾個黑衣人綁住。

「喂! 八婆! 你做乜撚野呀?」

紅夢兒笑說:「救你囉!」
說罷，紅樓谷幾名子弟將那幾個黑衣人都押到狹谷外，將他們推倒落山。

紅夢兒說:「呢座山唔高，最多都係整到佢地重傷，唔會殺死佢地。」

阿朗心中明白，笑說:「你真係好陰毒!」

然後，阿朗和紅夢兒便回到狹谷內。

阿朗看見那幾個黑衣人後，想起了鮑起雪。
他與鮑起正已經一個多月沒有見面，也不知道她到底如何。
但是，紅夢兒還沒有要求阿朗報答甚麼，阿朗也不能離開。

阿朗苦思之下，他忽然想到樂兒曾說紅夢兒的房間有電腦等設備，於是他便決定偷偷潛入紅夢兒的房間。

這一個多月來，阿朗已經熟悉了這座城堡的路線和佈局，也得知了紅夢兒的房間。

到了晚上，阿朗便偷偷地行動。

這一晚樂兒剛好不知道去了哪裡，阿朗便想用找樂兒的藉口去潛入紅夢兒的房間。

阿朗走到了城堡的最上層，看見一個紅色的房門。

阿朗心道:「奇怪，呢到竟然毫無守備。」

於是，阿朗便推開大門，來到了紅夢兒的房間。

阿朗看到周圍都是書架，床，化妝台，像是正常女孩子的房間，卻不見有電腦。他仔細聽一聽，竟發現房間內還有一個小房，入面好像有人在說話。

阿朗放輕腳步，慢慢走近那小房間，聽見有一些水聲和人聲。

「家姐，點解你要教阿朗哥哥夢神劍法? 」

「關你咩事?」

「老豆講過夢神劍法只能夠傳俾家姐以後嘅夫君，唔通你同阿朗哥哥要結婚?」

阿朗一聽之下，大吃一驚，這兩人不是樂兒和紅夢兒嗎?
他心想:「咩話? 原來夢神劍法有d咁嘅含意?」阿朗頓時臉上羞紅，越聽越覺尷尬害羞。

「哼! 嗰個男人仲未報恩俾我! 我要佢娶我! 」

「真係? Yeah!!以後日日都可以同姐夫玩啦!」

阿朗聽後大驚，想不到紅夢兒的要求竟然是要他娶紅夢兒為妻? 阿朗一驚之下，「仆街」兩字衝口而出。

紅夢兒耳力甚是靈敏，她聽見有人在門外偷聽，大喝:「邊個係出面?」

然後跳了起來，將衣服穿上，一腳踢開房門。

這時候，阿朗嚇得腳軟，呆呆地站著原地。

紅夢兒看見阿朗在門外，臉上泛紅，尷尬地說:「點...點解你會係呢到?」

阿朗也尷尬說:「我...我...」

樂兒這時候也穿好衣服出來，笑說:「你想偷睇家姐沖涼!」

阿朗聽後急忙說:「痴線! 我咩都睇唔到嫁! 」

紅夢兒羞說:「咁你聽到d乜野?」

阿朗苦笑說:「哈哈...我聽到...我聽到你要我娶你...」

紅夢兒這時快要羞暈，急說:「你唔好當真! 我講下笑咋!」

阿朗吞了一下口水，說道:「我知你講笑...哈哈...係呢...其實在下都留左係到一個月有多，係時候要走啦!」

紅夢兒這時候也找不到落台階，於是說:「你走囉! 唔會阻你!」

阿朗故作鎮定地說:「在下自行告退!」然後急腳離開。

阿朗回到房間，靜靜地思考。

這時候，樂兒也回到房間。

樂兒看見阿朗在沉思，便說:「阿朗哥哥，你要走啦?」

阿朗回過頭，摸摸她的頭，想起了這一個多月來，與這個小女孩的感情也加深了很多，現在離開實在有點不捨。

「樂兒，哥哥一定會再返黎探你!」

樂兒這時候忍不住哭了出來。

「鳴..鳴..阿朗哥哥...」

阿朗也想不到這小女孩對他那麼重視，不禁感動起來，
他忍著淚水，咽著喉嚨說:「樂兒乖，下次阿朗哥哥返黎探你，一定教你武功，我地勾手指尾!」

樂兒這時候微笑說:「一言為定!」

翌日，阿朗便準備離開紅樓谷。

正當他準備離開之時，紅夢兒走了出來，笑說:「呵呵，你仲未報答我! 下次見到你，我一定會要你好好報答我」她似乎把昨晚的事忘記了。

阿朗見她沒有尷尬，也笑說:「哈哈! 來日方長，可能下次見到你嗰陣，你已經唔記得左我! 」

紅夢兒說:「哼! 你就想!」說完，便把一些乾淨的衣服和背包，給了阿朗，便與他告別了。

加油呀樓主，我仲追緊嫁

樓主加油

收到，原來有人仲追緊

聽日會有更新! 起碼有5篇!

5篇以上啦
打到手軟就停 !

劇情開始進入另一階段!

驅風？

幸好紅夢兒指點了條通往南方的道路，只要行上10日9夜，應該便可以到達香港的境內。

於是，阿朗便依照組夢兒所說的路，一直向南方走。

不知不覺阿朗便走上了3天。

這一天，天氣異常地炎熱，山上到處都是山林樹海，連一條小小的溪流也不見。阿朗走了6個多小時，只能靠著紅夢兒給她的一點乾糧和野果充飢，但是野果的果汁畢竟有限，阿朗已經口渴到不得了。

他走到一個陰涼之處休息，抬頭於見到對面山頭竟然冒出黑煙，好像是有人居住的跡象? 阿朗好奇之下，吃了一點乾糧便繼續出發。

阿朗一直向著對黑煙的方向行走，走了2個多小時，慢慢接近黑煙冒出的地方。

忽然，有一把熟悉的聲音傳出。

「大佬...估唔到呢個紅夢兒竟然如此狠毒! 竟然夠膽推我地落山?」

另一把熟悉的聲音又傳出:「哼! 睇佢得逞得幾耐! 等我返到司令部，龍司令一定會幫我地報仇 ! 仲有，嗰條仆街仔，我一定會親手殺左佢! 」

阿朗越聽越心驚，原來是那幾個黑衣人!

阿朗心想:「真係冤家路窄! 又撞到佢地!」

這時候，其一個黑衣人又說:「大佬! 天下之大，我地幾時先搵到條仆街出黎?」

那黑衣頭目笑說:「鮑起雪係我地手上! 嘻嘻! 我就睇下嗰條仆街會唔會黎救佢! 鮑起雪呢個臭閪，死唔肯講出雷神一號係邊，我諗...應該係條仆街仔手上!」

阿朗聽後了一驚，心想:「咩話...鮑起雪係佢地手上? 今次仆街啦! 」

阿朗一想到鮑起雪的安危，已經心急如焚，便衝了出去。

「喂! 你班撚樣將鮑起雪收埋係邊?」

那幾個黑衣人見到阿朗突然冒出，嚇了一跳，紛紛拿起拿手槍指住阿朗。

那頭目說:「一講曹操，曹操就到! 既然你黎自尋死路，就唔好怪我唔客氣!」

阿朗怒視那頭目，說:「快d將鮑起雪交出黎!」

那頭目哈哈大笑說:「死到臨頭仲敢逞英雄? 攞你命!」

突然，旁邊的那個山洞卻傳出了一把女子聲音:「棋靈朗，我鮑起雪唔洗你救! 你走! 」

阿朗想不到鮑起雪仍不肯相信她，於是大聲說:「阿雪! 你冇事呀嘛?」

那山洞裡的人說:「哼! 未死得! 我一定要親殺左你!」

那頭目聽後心想:「咦...呢兩條友竟然會反面? 」

他笑說:「哈哈! 一對狗男女係到打情罵俏! 」

阿朗聽到「狗男女」三字，怒氣沖沖，從腰間拿了出紅夢兒給她的劍，施展夢神劍法。

可是，那黑衣人拿的可是手槍，任憑你刀槍不入，怎能抵抗得了子彈的威力?

阿朗當然也盤算了這一點，他突然用輕功飛到其中一人的頭上，眾人見他身法奇快，無不嚇了一驚，那頭目拿出手槍向住阿朗開槍。

阿朗畢竟是修練了性慾真經，不單內力，身體對抗能力提升了，反應和敏銳度也大大提升到非常人的境界。他一聽到槍聲，立即落地轉身，翻到開槍的那人面前，那人見阿朗的身法奇怪，嚇得半死，面上卻迎來阿朗一拳，倒地不醒。

另外那三個黑衣人見阿朗短短2個月內，武功修為竟然進步得如此快，都不禁暗自生驚。

那頭目怒吼了一聲:「冇撚用嘅廢柴! 」說完，便對住阿朗開了幾槍。

阿朗又一個翻滾，躲開了第一槍，但是畢竟那頭目的槍法不簡單，第二法子彈打中了阿朗的左腳。

阿朗中槍後，左腳劇痛，他咬牙切齒，又一個翻滾，躲開了第三槍，在地上拾起了一塊小石頭，逼盡內力彈射向那頭目，這一下出奇不意，連那頭目也預計不了，那石頭剛好打中他的穴道，他頓時動彈不得，手槍從手裡跌在地上。

其餘那二人看見頭目被打倒後，嚇得尿也出來了，跪在地上。

那頭目雖然動彈不得，不過卻能說話，他見到手下如此窩廢，大怒說:「你班仆街! 仲唔拎支槍射佢? 」

這時候，天上傳來了一陣又一陣的直昇機聲音。

眾人抬頭一望，天空竟有一部直昇機，慢慢降落在他們附近。

那頭目眼利，看出是己軍的直昇機，喜說:「黎啦黎啦! 終於黎啦!」

阿朗這時候見到直昇機的機身印有共產黨的標誌，嚇了一跳。

那頭目靈機一動，說道:「唔好理我! 你地快d走! 」

那兩個黑衣人聽後連忙跑走。

仲差最少3篇

阿朗這時候終於忍不住坐在地上，腳上的鮮血大量湧出。

那頭目見阿朗已經受傷，笑說:「傻仔，你已經受左重傷，仲唔投降? 任憑你武功再好，都一定打唔贏我地成個軍隊!」

阿朗怒說:「仲嘴硬?」說完，便把一粒石子彈到那頭目的嘴巴，那頭目的牙齒被彈得粉碎，滿口鮮血，嚇得說不出話。

阿朗聽到背後的共軍已經逼近，心知不妙。

於是，阿朗便把衣服撕了一小塊，用力包紮住傷口，然後跑入山洞。

「阿雪，你係邊呀...?」阿朗邊走邊大叫。

只見鮑起雪被點穴，毫髮未傷地坐在山洞深處。

「阿雪! 你冇事嘛?」阿朗見到鮑起雪沒有受傷，心中狂喜。

鮑起雪冷冷地說:「哼! 一身絕世武功，呃左我好耐!」

阿朗聽後苦笑說:「說來話長，我以後慢慢同你解釋! 快d走! 」

鮑起雪怒說:「我唔洗你救! 你走吧啦!」

阿朗見到鮑起雪坐在原地，絲毫沒有動過，知道她被人點了穴道，於是阿朗見共軍已經殺到，所以二話不說地把鮑起雪抱起。

「失禮了!」

鮑起雪見阿朗竟敢無禮，又驚又羞，怒說:「你做咩呀? 放我落黎呀!」

阿朗也不理會她說什麼，把她背到背上，這時腳上的傷口又一陣劇痛，阿朗吸了一口氣，便忍著痛跑了出去。

鮑起雪臉上一紅，怒說:「你竟敢如此無禮，我一定會殺左你!」

阿朗笑說:「有機會執返條命再講啦...」

阿朗走出洞口，只見洞口已經被共軍重重包圍。

鮑起雪冷笑說:「大英雄，而家好啦，大家攬住一齊死。」

阿朗微笑說:「咁又未必嘅。」

這時候，一個身材高大，約30多歲的軍官瀟灑地走了過來，這人樣子清秀，倒像一個風流書生。

那人笑說:「兩位咁急去邊到呀? 」

鮑起雪這時候冷冷地說:「要斬要殺，隨便你。」

那人哈哈大笑說:「好一對郎才女貌嘅小情侶!」

阿朗這時候紅著臉說:「你亂講乜撚野?」

鮑起雪也怒說:「你試下講多次!?」

那人冷笑說:「哼! 信唔信我將你兩個五馬分屍?」

這時候，阿朗把鮑起雪輕輕放在地上，轉身向著那男人說:「死又何懼?」

那人說:「咁有骨氣? 你叫咩名?」

阿朗冷冷地說:「在下棋靈朗。敢問閣下高姓大名?」

那人笑說:「憑你都配問我嘅大名? 好! 我今日心情好...本人叫姓龍，單字一個峰」

鮑起雪一聽後嚇了一跳，驚問:「你就係龍峰?」

阿朗心想:「唔通佢係龍在野嘅親戚?」

那人回答:「冇錯，正是在下。」

那人見到阿朗聽了她的名字居然不感到驚訝，心有不悅，於是說:「如果你可以接到我10招，我就放你兩個走，如何?」

阿朗聽後心想:「此人恐怕係武林中嘅一等一高手，不過事到如今，點都要搏下!」

於是阿朗爽快地答應。

龍峰心想:「好大嘅膽量! 」

龍峰說:「看招!」說完，便如閃電般飛到阿朗面前，左手使出龍爪手，面前攻向阿朗。

阿朗見到此人的招式如此狠毒，不禁微微一驚，於是退後了一步，身子向後一壓，龍爪手的威力剛好在他面前掠過，阿朗面上感到一陣冰冷的氣勢，可見此人的內力非常之深。

阿朗左閃右避，雖然沒有被打中，但身上的衣服已經被擦破。他雖然練了性慾真經，但是卻不懂武功，只懂劍術，遇上真正的高手，他只能死守。

事實上，這個龍峰大有來頭，是龍在野的親生胞弟，他獨創的混元毒龍爪，江湖上的人聞風喪膽。

龍峰見到阿朗只會左閃右避，被逼到牆角，不敢接招，眼見十招只剩下一招時，他眼神突然變得銳利，用盡全力，一個反手抓住阿朗的衣領，阿朗本想掙脫，但奈何腳上的傷口已經撕裂得嚴重，阿朗只能站在原地。龍峰見得手了，便用力施出混元毒龍爪，把阿朗的胸口抓成3條血痕，阿朗痛苦地慘叫一聲。

這時候，鮑起雪見阿朗身陷絕境，心中對他懷疑早已盡滅，她又驚又急，說道:「你唔好再折磨佢! 你捉我返去，放左佢!」

阿朗已受重傷，單腳跪在地上，這時他聽到鮑起雪的說話後，心中激動起來，一陣熱血湧在心頭，全身真氣動盪，大喝一聲，向龍峰的胸口打上一掌。

這一招來得太突然，龍峰一驚之下，急忙與阿朗對一掌。雙掌一對上，兩股內力激撞，龍峰頓時感到胸口劇痛，手掌麻痺，退後了一兩步。
阿朗則退後了一步，吐了一口鮮血，胸口前的三道血痕變成黑色，顯然已經中毒。

周圍的士兵見到龍峰被打到退後，無不嚇了一驚。這時候，龍峰心想:「呢條友嘅內力竟然與我在伯仲之間!?」然後怒說:「捉住佢地!」

突然，幾陣槍聲響起，卻見共軍一個個倒地。

一把男人聲音傳出:「師妹! 你有冇事? 」

想知有幾多人睇緊呀

有呀 睇緊支持支持

支持支持

聽日有文啦

睇緊

阿朗這時候已中了毒龍爪的劇毒，臉色發紫，嘴唇卻蒼白，不支倒地，暈死過去。

共軍接二連三地倒下，周圍突然冒出了幾十個全副武裝的士兵，手持AK47步槍，正在橫槍掃射。

龍峰見狀大驚，知道有敵人偷襲，連忙說:「徹退! 」說完，便領軍退回直直昇機。

這時候，一個俊俏的青年施展絕頂輕功跳到人群之中，大叫說:「師妹! 終於搵到你啦! 你冇事呀嘛?」

鮑起雪見到這個俊俏的青年，微笑說:「我冇事! 我被人點左穴! 」

那青年立即幫鮑起雪解穴，然後問道:「你失蹤將近2個月，究竟發生咩事?若非我地追蹤到有直昇機係呢到墜毀，真係成世都搵你唔到! 」

鮑起雪慢慢站起來，說道:「唉...一言難盡。不過我已經搵到雷神一號! 」

那青年喜說:「真係嘅? 師傅知道左，一定開心死! 」

鮑起雪這時候，想起了阿朗重傷，於是跑到阿朗身旁，看見他臉色紫白，心中懊悔當初誤會了他，於是急說:「快d扶起佢! 」

那青年見到鮑起雪這個不知名的少年如此關心，又見到阿朗全身是血垢，不禁產生厭惡及妒忌之心，於是說:「呢個係邊個? 係咪佢點你嘅穴? 佢有冇輕薄你? 」

鮑起雪嚴正說:「你唔好亂講! 呢個青年為左救我先搞成咁! 仲講咁多做乜! 快d扶起佢! 」

那青年說:「哼! 我覺得佢係敵方派黎嘅間諜!」

鮑起雪這時候大怒說:「張秀雄! 佢絕對唔係間諜! 」

張秀雄見鮑起雪發怒，無可奈可下只要把阿朗扶起，登上飛機，回到香港。

在飛機上，鮑起雪用內功為阿朗療傷，張秀雄看見後，心中甚是不悅。

阿朗在昏迷之間，只是迷糊地聽見鮑起雪在和一個男人爭執。

「點解你要對佢咁好?」

「關你咩事? 」

「你咁講咩意思?」

「哼...」

「呢個人身份可疑，你仲幫住佢? 你知唔知如果......」

飛機終於在香港某處降落了。

有幾個男女青年已經在地上等候多時，他們見到飛機降落後，見到鮑起雪安然無恙地走出飛機，都喜說:「師姐! 你終於返黎啦! 」

鮑起雪見到他們也微笑說:「嗯，終於返到黎啦。」

一個年輕的女子走到阿朗面前，問道:「師姐，佢係邊個?」

鮑起雪聽後急說:「佢身受劇毒，快d送佢去醫療部!」

不久，便有幾個士兵把阿朗送到一所祕密的建築物內。

過得一陣子，阿朗慢慢醒過來，他發現自己睡在病床上，胸口包紮住紗布。旁邊有一個年輕女子凝凝地望著她，這個女子巧笑倩兮、美目盼兮，一臉幼氣，有著說不出的可愛。

阿朗緩緩地說:「呢到係...」

那女子見到阿朗醒來了，喜說:「哈哈! 你終於醒啦? 呢到係香港中情局。」

阿朗說:「中情局...?」

那女子笑說:「係呀，嘻嘻，你叫咩名?」

阿朗說:「我叫棋靈朗，你叫我阿朗啦」

那女子笑說:「我叫小靈! 多多指教! 」

這時候，鮑起雪走了進來。

鮑起雪見到你醒了，說道:「你...阿朗你醒啦?」

阿朗微笑說:「你冇事就好...」

鮑起雪一臉歉意地說:「之前誤會左你，真係對唔住!」

阿朗笑說:「唔緊要啦...我都冇放係心到...」

小靈這時候笑說:「呵呵，唔阻你兩個談情!」

鮑起雪聽後，臉上一紅，怒說:「唔好亂講! 」

小靈調皮地說:「知道師姐!」然後裝了一個鬼臉。

鮑起雪這時候，推了一張輪椅，讓阿朗坐上，然後推他到大廳。

到了大龐後，只見有幾個少男少女和一個年約70歲的老者。

那老者見到阿朗，便慈祥地說:「果然英雄出少年，多得你，阿雪先會平安咁返黎!」

阿朗見到這個老者語氣平和，一臉仁慈的樣子，對他甚有好感。
於是說:「閣下過獎了，在下只係一個普通人，如果唔係阿雪，我已經死左啦!」

這時候，站在一旁的張秀雄說:「哼! 阿雪係你叫嫁咩? 唔好懶熟咁啵! 假仁假義!」

那老者聽後，怒說:「阿雄! 呢到唔輪到你插口! 」

張秀雄只是一臉不甘地回答:「知道，師傅!」

那老者又說:「聽講你中左毒龍爪，過黎俾老夫把把脈。」

鮑起雪把阿朗推到那老者面前，阿朗伸手如他把脈。

那老者一把上阿朗的脈，臉上一時驚愕，一時疑惑。

這時候，小靈問道:「師傅，阿朗係咪有得救?」

那老者說:「佢嘅毒自然易解，但係佢體內有一種神秘嘅內功係到幫佢抗衡毒素。」

小靈問道:「 神秘嘅內功?」

那老者點點頭，繼續說:「真係奇怪，呢種內功竟然唔屬於我所知嘅門派。」

阿朗心想:「 莫非佢指嘅係性慾心經?」這時候，阿朗故亂作了一個理由，說道:「 er...細細個家父教過我一啲奇門雜類嘅內功，我只係學過少少皮毛。」

那老者看見阿朗的眼神，知道他在說謊，笑說:「原來係咁。喂，你地幾個快啲自我介紹一下。」

旁邊那幾個身穿黑衣的少年，便逐個逐個自我介紹。

一個身形肥胖而高大的男子說:「 在下叫做小肥，多多指教!」

一個身材高佻，樣子化了濃妝的少女說道:「 小妹叫阿心，多多指教!」

阿朗點點頭，心想:「 呢條女咁撚濃妝嘅? 一定係啲MK妹...」

那老者見到張秀雄未說話，樣子不悅地說:「 你呢? 」

張秀雄這才擺了一副看不起人的樣子，說道:「 哼! 本少爺叫做張秀雄，清秀個秀，英雄個雄。」

阿朗心想:「 呢條友一開始對我嘅態度已經好差，一副高高在上嘅樣，真係睇見都想作嘔。」

阿朗微笑說:「有幸認識各位! 」

這時候，那老者說:「 老夫叫做梁小生，江湖稱我為梁公。」

阿朗笑說:「參見梁公!」

梁公聽後，嚴正地說:「棋公子，明人不說暗話。我諗你已經知道我地係香港嘅特工，隸屬香港司令部。我地部門一向都係祕密運行，只有江湖人知道我地嘅存在，一般百姓係唔會知道。你既然已經知道左我地嘅存在，你...就唔可以逃過一劫。」

阿朗聽後，心中一驚，說道:「在下唔明白你嘅意思!」

梁公站在阿朗的面前，說道:「你而家有兩條路選擇，一就係永遠唔可以離開呢到; 二就係加入我地香港中情局。」

阿朗聽後大吃一驚，心想:「唔可以離開呢到? 邊有人咁野蠻? 」

梁公見到阿朗害怕，便摸摸阿朗的頭，說道:「棋公子，你對我地阿雪有恩，只要你加入我地，我地一定唔會虧待你!」

阿朗心中一亂，想起了自己本來的職業只是一個豬肉佬，豬肉佬又怎能當一個特工? 更何況在電影中的特工往往都是視死如歸，每次任務都有可能一去不返! 但是，現在人已經被他們捉住，他也別無選擇，只好先答應下來，再找機會逃脫。

阿朗這時候，勉強苦笑說:「咁...咁唯有加入你地啦...」

這時候，張秀雄急說:「師傅! 你點可以隨便就招攬一個陌生男子? 」

梁公怒說:「呢到唔係你話事! 」

張秀雄這時候，怒得走了出去。阿心見到張秀雄生氣了，便說:「雄哥哥，你唔好走...」說完，便追了上去，

小靈這個時候喜說:「Yeah!!! 阿朗係自己人啦而家!」

鮑起雪只是冷冷地說:「阿朗，以後呢到就等於你屋企。仲有，以後...以後你要叫我師姐，唔可以再叫得咁親切啦...」說完，鮑起雪臉上泛起一陣紅暈。

阿朗苦笑說:「係嘅...師姐...」

序章：完

加油

《第五章: 初生之犢》

阿朗成為了香港特工之後，便居住在中情局的宿舍，沒有中情局的批準，不得離開此地。

成為特工的第一晚，阿朗在房間內苦思中。

「唉......我只一個豬肉佬，點解會變成咁?唔通我嘅人生已經玩撚完?」

不久，阿朗有點睡意，便練起性慾真經，調節氣息，全身舒暢起來，毒素也清除了九成。

翌日大清早，小靈鬼鬼祟祟地走進阿朗的房間。

她用雞毛掃，在阿朗的鼻子上掃來掃去，正在熟睡的阿朗突然打了一個打噴嚏。

「仲訓? 快啲起身!」小靈笑說。阿朗被吵醒後，看見小靈的臉龐就在自己的面前，嚇得阿朗又驚又羞，連忙說:「嚇死人咩! 」

小靈笑說:「你咁細膽嫁? 快啲起身練功啦! 」
阿朗奇怪地說:「練功? 」
小靈說:「做特工唔洗訓練咩!? 快啲起身!」

於是，阿朗梳洗後，便跟隨小靈仔到中情局的訓練所。

阿朗到達後，只見其他人已經到了，自己卻是最遲來的。

這時候，正在練掌法的張秀雄看見阿朗後，馬上說:「哼! 訓到而家先起身! 真係嬌生慣養! 」

阿朗微笑說:「在下新黎，唔識規矩，請多多包容!」
小靈輕聲說:「唔好理佢!」

張秀雄這時候走過來說道:「哼，我唔會包容你。呢到唔係閒雜人等可以隨便入黎嘅地方! 你過來，等我試下你究竟武功如何!」

這時候，鮑起雪說道:「師兄，棋師弟受了重傷，等佢休息下再試佢武功都未遲!」張秀雄聽見鮑起雪又幫著阿朗說話，心中妒火盛起，怒說:「師妹，我係大師兄，我話事! 何況佢行得走得，點解要同情佢?」鮑起雪急說:「你......」這時候，阿朗馬上說:「師姐，就等師兄試下我武功吧。」於是，阿朗便走上前。

張秀雄一向看阿朗不順眼，阿朗這個時候就主動接受測試，簡直是求之不得的機會。

張秀雄笑說:「哈哈! 你出招啦。」

阿朗這時候施展輕功，左掌一出，急攻張秀雄的胸口，張秀雄「哼」 的一聲，左手把阿朗的左手撥開，右手捉著阿朗的上衣，把阿朗板倒在地。阿朗慘趺在地上，背部一下子劇痛，但是他不服輸，跳了起來，雙手抱著張秀雄，張秀雄沒料到阿朗竟然會把他攬住，一驚之下，連忙將雙手撐開，轉身便雙掌齊出，一下猛力打到阿朗的胸前，阿朗的胸本來已經受了毒龍爪之傷，現在傷口剛埋口，又受到外力衝撞，傷口頓時裂開，上衣已經見紅。這時候，鮑起雪和小靈驚叫說:「唔好傷害佢!」旁邊的小肥本來不想介入，但見情勢不對，把上阻在張秀雄的面前，說道:「師兄! 夠啦!」

張秀雄打得正興起，見到阿朗受傷，更是興高采烈，於是一掌拍開小肥，小肥沒有防備之下，中掌彈開幾步，張秀雄這時候，伸出左掌，用上十成的氣力，幾乎要將阿朗殺死。鮑起雪與小靈本想阻止，這時候阿朗怒說:「唔好過黎!」說完，便勉強站起來，用盡全身的內力，準備接掌。

阿朗雖然毒素已除去，但是畢竟元氣大傷，內力未回復得完全，只有平時的一半。兩掌一觸，阿朗馬上彈開幾尺，吐出一口鮮血; 而張秀雄頓覺手掌麻痺，有一股半陰又陽的內勁直衝他的胸口，他也退後了一步，胸口一陣陰寒，一陣熾熱，他大吃一驚，連忙調氣止息，額頭冒起一點點的汗珠。

鮑起雪和小靈見到阿朗坐在地上，滿口是血，連忙把他扶起。小靈急說:「阿朗，你有冇事呀?」 說罷，便在腰間取出一粒回氣丹，塞到阿朗的口中。阿朗把丹藥吞下後，頓覺心身舒暢，胸口的劇痛已經減去一半。

鮑起雪站起來，怒視張秀雄，怒說:「你落咁重手做乜? 想打死人呀? 」
張秀雄自己也受了一點傷，卻因為面子，強裝無事，說道:「哼，呢啲小傷算得係乜? 大驚小怪! 」心中卻暗驚這小子居然能使出奇怪的內功。

這時候，梁公不知什麼時候走到張秀雄的面前，張秀雄看見師傅忽然出現嚇了一跳，連忙說:「師..師傅...」梁公舉起雙手，用內勁拍了他兩大巴，打得張秀雄雙臉紅腫。「跪低! 」梁公怒說。張秀雄知道自己闖下大禍，連忙跪地說:「師傅....弟子知錯...」

梁公這時候，捏住張秀雄的手，幫他把脈，梁公突然臉上呈驚駭的表情，很快又平靜下來，說道:「哼!」說完，便吩咐小靈和鮑起雪扶阿朗到房間休息。

這時候，一名士兵走了過來說:「報告，日本總司令有急事會見梁公!」

新讀者留名

今日有文
多謝支持

小靈和鮑起雪扶阿朗回到房間。

小靈脫去了阿朗的上衣，鮑起雪這時候羞說:「男女授授不親，你做乜除左佢件衫?」 小靈說:「師姐，阿朗而家傷成咁，冇時間顧慮呢d野啦!」說完，便將消毒藥水塗在阿朗的傷口，然後用紗布封上。鮑起雪看見阿朗的裸身，想起了不久前在山洞裡，她也曾看過阿朗的裸身，不禁感到羞澀。

小靈說:「師姐，你出去先啦，我係到陪阿朗。」鮑起雪心中雖然不想離開，但是梁公已經命令她到作戰會議室，於是便離開了。

不知過了多久，阿朗已經猶猶轉醒，他看見小靈伏在床上，說道:「小靈...」小靈聽見阿朗已經醒了，喜說:「你醒啦?」阿朗微笑說:「我訓左幾耐?」小靈笑說:「訓左半日啦! 你而家覺得點?」阿朗這時候頓覺身上的疼痛感覺已經消去，笑說:「已經冇咩事啦...」

這時候，梁公走了進來，說道:「小靈，你先出去，我有事要同棋公子傾。」小靈答應後，便離開了。

阿朗說:「師傅，我嘅傷冇咩大問題，你唔洗擔心。」梁公說:「唉，棋公子，我呢個大徒弟性格自大，做事魯莽，你唔好同佢計較!」阿朗說:「師兄只係想試下我嘅武功，我唔會放係心上。」梁公看見阿朗的臉色居然沒有慘白，心下頓覺這小子的內功十分奇異，短時間內中了毒龍爪，又中他大徒弟一掌，臉色還異常地正常。於是，梁公便幫阿朗把脈，感到他體內有一股忽陰忽陽的古怪內力，這時候梁公故意說:「棋公子，等老夫用內功幫你療傷。」說完，便把內力輸入阿朗身上，梁公頓覺阿朗內體的內功竟然在抗衡他的內力，將梁公的內力阻擋住。

這時候，阿朗看見梁公滿頭大汗，臉上表情古怪，便急說:「師傅，弟子真係冇事! 唔好浪費你嘅內力! 」梁公慢慢把手收起，調整一下氣息後，便問道:「棋公子，你嘅父親可是武林中人? 」阿朗心想:「老豆只係一個豬肉佬，點會係武林中人?」於是便說:「我老豆早已經死左，佢只係一個老粗，算唔上係武林中人。」梁公聽後，便笑問:「咁你呢一身奇怪嘅上乘內功，究竟係跟邊個學?」 這一下子把阿朗問得啞口無言，阿朗覺得戀不能將林氏武學告訴他吧!?

梁公看見阿朗猶豫不決的樣子，知道他不想說明，於是便說:「哈哈，棋公子唔洗咁緊張，老夫只係問下姐。老夫黎搵你係想話你聽，日本司令部已經打左電話過黎，俄國已經祕密進行破解雷神一號密碼嘅行動。而家你地有一個任務，就係潛入俄國，偷取相關情報。」

阿朗聽後驚訝地說:「吓...要去俄國偷情報?」梁公說:「無錯，最快聽日要出發。我知道你有傷在身，所以前線任務會交俾秀雄佢地，你就負責支援。」阿朗急說:「但...但係我咩都唔識!」梁公這時候嚴正地說:「身為香港特工，唔可以因為一句唔識就推卸負任! 你嘅負責就係完成任務! 」阿朗說:「雖則如此...但係我咩經驗都冇，我驚會連累....」梁公說:「你唔洗擔心，小靈會教你點做。」

得一篇

文呢

《第六章: 第一次任務》

梁公說完後，便唸唸有詞地離開了。

阿朗暗自心想:「死啦..今次會唔會有去無回?」想著想著，阿朗就不知不覺睡了。

到了翌日，阿朗醒來的時候，感覺身體已經有了氣力，身上的傷好像已經回復了八成。這時候，鮑起雪拍拍房口，便走了過來。

只見鮑起雪又穿起了黑衣，站在門口，她把一套新的黑衣拋到阿朗的臉上，說道:「5分鐘後出發。」

「5分鐘? 」阿朗剛起床，沒有梳洗便穿起黑衣，衝了出去。

到了大廳，只見大家都已經準備好出發。

張秀雄這時候怒視你，然後卻奸笑說:「又係你最遲。嬌生貴養，連頭髮都唔識梳? 」

阿朗匆忙之下，未來得及梳頭，這時候的他滿頭散髮，臉容憔悴，尷尬得苦笑。

小靈笑說:「阿朗，你套衫幾襯你啵。」
阿朗笑說:「哈哈..多謝」

阿心看見小靈已經和阿朗混熟了，便向張秀雄輕聲說:「哼，任務都未執行就咁輕鬆!?」張秀雄這時候也附和:「心妹，一陣睇就下呢條撚樣點柒。」

大家收拾行裝後，便登上了一架軍用飛機。

幾時有文啊

棄左故？

架飛機飛左9日都未到目的地

登上飛機後，這次任務正式展開。

小靈坐在阿朗旁邊，見他悶悶不樂，一臉心事，便溫柔地問:「阿朗，做咩唔開心呀? 」

阿朗嘆了一口氣，說:「我真係咩都唔識，我驚害左你地!」

小靈微笑說:「你點會害左我地? 唔好亂諗! 」

然後，小靈便告訴阿朗一些執行任務要注意的地方。

過了十多個小時，飛機終於到了俄國的西伯利亞地區。

飛機的門打開，阿朗頓覺一陣極寒，只見外面全是白茫茫的雪地高山。
他看見小靈等人竟然全無寒意，頓覺驚奇，於是問:「你...你地唔凍咩?」

張秀雄看見阿朗凍得全身振抖的樣子，哈哈大笑，心中笑他是「傻子」，說道:「怕凍咪唔好跟黎囉!」

鮑起雪這時候反了一下白眼，在阿朗的背脊按了一下，阿朗頓覺全身有一陣暖流，寒意大減，原來那件黑衣背面有一個小型按鈕，區有保暖的功能。

鮑起雪這時候嚴正地說:「呢次任務係要偷取俄國嘅機密文件，雖然執行地方唔係俄國首都或者軍事重地，危險性低，但係我地都要提高警覺! 根據情報，機密文件就收埋係西伯利亞以東嘅一個地下軍事機地，位置隱蔽，而且有大約一千個士兵駐守。」

這次任務，小靈是負責在外圍的信號干擾，小肥負責爆破，阿心負責假裝士兵潛入內部，而鮑起雪和張秀雄則是前線負責偷取機密的重要任務。

大家到達目的地後，立即準備好開始任務。

這時候，阿朗忍不住問:「...阿雪...師姐! 我...我負責d乜? 」
鮑起雪考慮到阿朗雖然身懷高強內功，但是外功和招式卻全然不懂，而且他沒有任務經驗，於是說:「你留係呢到睇實存飛機，我地幾日內會聯絡你!」

阿朗聽後驚說:「下? 你地留我一個係呢到? 」

張秀雄冷笑說:「哼! 你乜柒都唔識，只會拖累我地! 你都係留係到睇實存飛機啦! 」

阿朗這時心想:「呢存飛機係自動導航，冇機師操控，姐係話我要自己一個留係飛機幾日? 」 但是一方面又想:「佢講得岩，我咩都唔識，留係到睇飛機真係最好嘅辦法...」

阿朗無奈之下便答應。

14/6 會再update

小弟呢段時間唔喺香港

Ok

ok

文呢

幾好睇wo

明天開始繼續!

等你好耐

文？

一陣暴風雪又過去，阿朗看見一片雪景，心中突然回想起這數月來的種種奇怪經歷，他自言自語地說:「呢個世界原來真係咁奇妙...」然後便傻笑起來。

阿朗獨自在飛機上，無聊得很，於是便坐在地上練功。

過了數小時，阿朗漸漸打開雙眼，緩緩吐出一口氣，全身舒暢無比，身上的傷已經基本痊癒。

天漸黑，阿朗已經一整天沒有吃過東西，於是便到飛機裡的物資倉庫找食物。阿朗把門打開，驚見裡面的食物竟不翼而飛? 阿朗心想:「屌，連水都冇? 」

阿朗這時候，把機倉的門打開，一陣寒氣吹到飛機內，阿朗雖穿了保暖的衣服，但入夜後的雪山，實在是寒上加寒。

他只見這雪山上遍草不生，只有一些已經枯死的樹幹，這樣的環境，根本不可能找到食物。

阿朗又急又驚，狠狠地說:「仆你個街，扔底我一個係呢到等死?」他突然回想起張秀雄臨走前，曾經拿著一個大袋，又想到張秀雄提議將他留到飛機內，原來一切都是張秀雄的計謀，阿朗對住雪山上大喝:「屌你老母張秀雄，你不得好死!」

外面的風雪又突然加強，把阿朗吹得快倒下，他全身冷得發抖，馬上跑回飛機，把門緊緊閉上。

阿朗回到飛機後，打開衛星通訊電話救求。

「接啦...接啦...」阿朗緊張地說。

過了片刻，終於接通。

「喂....^%*&%*&%」

「喂! 係咪小靈? 喂? 喂?」阿朗喜說。

電話另一頭卻沒有回音，只有一陣又一陣的沙沙聲。

阿朗這時候心灰意冷，狠狠地把電話扔在地上。

樓豬 出多d文啦

電話落在地上，零件散滿地上。

阿朗這時候在驚覺自己把唯一的通訊器材也破壞，他憤然地大喝:「點解我咁撚蠢?」

阿朗這時候靈機一動，走到飛機的無人駕駛室，他看見機師座位上全是按鈕，便亂按一通，飛機突然啟通引擎，機翼的信號燈也打開。突然，飛機的人工智能系統突然說起話:「你好，請輸入指紋認證。」然後，機師座位旁便彈出一個指紋認證裝備，阿朗想也不想，便把手指按了下去。

「指紋配對失敗，未能確定你是隊長。系統將會自動封鎖7天。」

阿朗這才發現原來飛機啟動是需要隊長的指紋，他聽到系統要被封鎖7天，這意味著他會被封鎖在飛機7天。 阿朗見到飛機引擎和信號燈被關閉，他馬上跑去飛機的倉門，只見門也被鎖上，這個時候，他已經嚇得腳軟，心中也絕望起來。

「呢次死撚硬...」阿朗知道這個人跡罕至的地方，根本不可能有人來救他，他只能希望鮑起雪和小靈她們完成任務後，回來救自己。

今晚出多d。